# Korean translations for the DC++ package.
# Copyright (C) 2008 The translators
# This file is distributed under the same license as the DC++ package.
#  <gutfeast@users.sourceforge.net>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: win32\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: dcplusplus-devel@lists.sourceforge.net\n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-12 00:08+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-05-16 01:15+0000\n"
"Last-Translator: Launchpad Translations Administrators <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2018-11-11 22:48+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18816)\n"

#: win32\FinishedFrameBase.h:733
msgid "% transferred"
msgstr "전송 비율"

#: win32\MainWindow.cpp:1487
#, boost-format
msgid ""
"%1%\n"
"Open download page?"
msgstr ""
"%1%\n"
"다운로드 페이지를 열겠습니까?"

#: win32\UserMatchPage.cpp:219
#, boost-format
msgid "%1% %2%: %3%"
msgstr "%1% %2%: %3%"

#: win32\TransferView.cpp:207
#, boost-format
msgid "%1% (%2$0.2f)"
msgstr "%1% (%2$0.2f)"

#: win32\SearchFrame.cpp:547
#, boost-format
msgid "%1% (%2%)"
msgstr "%1% (%2%)"

#: win32\SearchFrame.cpp:1128
#, boost-format
msgid "%1% / %2% item"
msgid_plural "%1% / %2% items"
msgstr[0] "%1% / %2% 항목"

#: win32\SearchFrame.cpp:1159
#, boost-format
msgid "%1% / %2% sources ignored: %3%"
msgstr "%1% / %2% 소유자가 무시됨: %3%"

#: win32\PluginApiWin.cpp:93
#, boost-format
msgid "%1% doesn't need any additional configuration"
msgstr ""

#: win32\SearchFrame.cpp:1134
#, fuzzy, boost-format
msgid "%1% dropped"
msgstr "%1% 미표시"

#: win32\PluginApiWin.cpp:71 win32\PluginApiWin.cpp:72 win32\QueueFrame.cpp:949
#: win32\WinUtil.cpp:861 win32\FinishedFrameBase.h:461
#, boost-format
msgid "%1% files"
msgstr "%1% 파일"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:161
#, boost-format
msgid "%1% files/h, %2% files left"
msgstr "%1% 파일/h, %2% 파일 남음"

#: win32\MainWindow.cpp:1182
#, boost-format
msgid "%1% free slots of %2% total upload slots - Click to adjust"
msgstr ""

#: win32\FavHubsFrame.cpp:363 win32\TransferView.cpp:359
#, fuzzy, boost-format
msgid "%1% hubs"
msgstr "%1% 사용자"

#: win32\SearchFrame.cpp:1126 win32\FinishedFrameBase.h:572
#, boost-format
msgid "%1% item"
msgid_plural "%1% items"
msgstr[0] "%1% 항목"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:318 win32\DirectoryListingFrame.cpp:877
#: win32\TransferView.cpp:499
#, fuzzy, boost-format
msgid "%1% items"
msgstr "%1% 항목"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:150 win32\HashProgressDlg.cpp:165
#, boost-format
msgid "%1% left"
msgstr "%1% 남음"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:63
#, fuzzy, boost-format
msgid "%1% port"
msgstr "%1% 남음"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:152
#, boost-format
msgid "%1% port cannot be the same as the %2% port"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:866
#, boost-format
msgid "%1% recent items will be saved from now on."
msgstr "지금부터 %1%개의 최근 항목이 보관됩니다."

#: win32\SearchFrame.cpp:869
#, fuzzy, boost-format
msgid "%1% results"
msgstr "%1% 남음"

#: win32\SearchFrame.cpp:1160
#, boost-format
msgid "%1% sources added"
msgstr "%1% 소유자가 추가됨"

#: win32\HubFrame.cpp:364
#, boost-format
msgid "%1% user"
msgid_plural "%1% users"
msgstr[0] "%1% 사용자"

#: win32\HubFrame.cpp:1287 win32\TransferView.cpp:355 win32\UsersFrame.cpp:462
#: win32\FinishedFrameBase.h:490
#, fuzzy, boost-format
msgid "%1% users"
msgstr "%1% 사용자"

#: win32\MainWindow.cpp:1631
#, fuzzy, boost-format
msgid "%1%-level %2%"
msgstr "D: %1%/s (%2%)"

#: win32\MainWindow.cpp:1181 win32\UserInfoBase.cpp:140
#, fuzzy, boost-format
msgid "%1%/%2%"
msgstr "%1%/s"

#: win32\MainWindow.cpp:911 win32\MainWindow.cpp:1197 win32\MainWindow.cpp:1201
#: win32\MainWindow.cpp:1205 win32\MainWindow.cpp:1209
#: win32\TransferView.cpp:227 win32\TransferView.cpp:367
#: win32\TransferView.cpp:452 win32\UsersFrame.cpp:73
#: win32\FinishedFrameBase.h:574
#, boost-format
msgid "%1%/s"
msgstr "%1%/s"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:162
#, boost-format
msgid "%1%/s, %2% left"
msgstr "%1%/s, %2% 남음"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:833 win32\UserInfoBase.cpp:116
#: win32\UserInfoBase.cpp:141 win32\WinUtil.cpp:1719
#, fuzzy, boost-format
msgid "%1%: %2%"
msgstr "D: %1%/s (%2%)"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:98 win32\PluginPage.cpp:94
#: win32\PluginPage.cpp:254 win32\SearchTypesPage.cpp:82
#: win32\StringListDlg.cpp:124 win32\UCPage.cpp:60 win32\UserMatchPage.cpp:82
msgid "&Add"
msgstr "추가"

#: win32\FavoriteDirsPage.cpp:72 win32\UploadPage.cpp:85
msgid "&Add folder"
msgstr "폴더 추가"

#: win32\WinUtil.cpp:1651 win32\UserInfoBase.h:156
msgid "&Browse file list"
msgstr "파일-목록 탐색하기"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:932 win32\LogPage.cpp:79
#: win32\NotificationsPage.cpp:112 win32\SearchFrame.cpp:908
#: win32\SearchFrame.cpp:936
msgid "&Browse..."
msgstr "찾기..."

#: win32\UCPage.cpp:64
msgid "&Change"
msgstr "변경"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:190 win32\MDIChildFrame.h:233
msgid "&Close"
msgstr "닫기"

#: win32\PluginPage.cpp:98 win32\PluginPage.cpp:256
#: win32\PublicHubsFrame.cpp:193
msgid "&Configure"
msgstr "설정..."

#: win32\MainWindow.cpp:820
msgid "&Configure..."
msgstr "설정..."

#: win32\FavHubsFrame.cpp:104 win32\FavHubsFrame.cpp:364
#: win32\PublicHubsFrame.cpp:402
msgid "&Connect"
msgstr "접속하기"

#: win32\RichTextBox.cpp:105
msgid "&Copy"
msgstr "복사하기"

#: win32\dwtTexts.cpp:33
msgid "&Copy\tCtrl+C"
msgstr "복사하기\tCtrl+C"

#: win32\MainWindow.cpp:1771
msgid "&Customize\tDouble-click"
msgstr "사용자 지정...\t더블-클릭"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:98
msgid "&Defaults"
msgstr "기본값"

#: win32\dwtTexts.cpp:35
msgid "&Delete\tDel"
msgstr "지우기\tDel"

#: win32\UsersFrame.cpp:465
msgid "&Description"
msgstr "설명"

#: win32\HubFrame.cpp:1311 win32\TransferView.cpp:564
msgid "&Disconnect"
msgstr "연결 끊기"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:852 win32\DirectoryListingFrame.cpp:879
#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:892 win32\SearchFrame.cpp:872
msgid "&Download"
msgstr "다운로드하기"

#: win32\MainWindow.cpp:341
msgid "&Download Queue\tCtrl+D"
msgstr "다운로드-큐\tCtrl+D"

#: win32\StringListDlg.cpp:155 win32\UserMatchPage.cpp:86
msgid "&Edit"
msgstr "편집"

#: win32\MainWindow.cpp:336
#, fuzzy
msgid "&Favorite Hubs\tCtrl+H"
msgstr "즐겨찾기-허브\tCtrl+F"

#: win32\MainWindow.cpp:299
msgid "&File"
msgstr "파일(&File)"

#: win32\RichTextBox.cpp:97
#, fuzzy
msgid "&Find...\tCtrl+F"
msgstr "찾기...\tF3"

#: win32\TransferView.cpp:557
msgid "&Force attempt"
msgstr "강제로 전송을 시도하기"

#: win32\QueueFrame.cpp:1003 win32\WinUtil.cpp:1648 win32\UserInfoBase.h:155
msgid "&Get file list"
msgstr "파일-목록 받기"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:866
msgid "&Go to directory"
msgstr "파일-목록 받기 (디렉터리 위치로 이동)"

#: win32\MainWindow.cpp:389
msgid "&Help"
msgstr "도움말(&Help)"

#: win32\MainWindow.cpp:1787
msgid "&Hide\tCtrl+1"
msgstr "숨기기\tCtrl+1"

#: win32\WinUtil.cpp:1654 win32\UserInfoBase.h:157
msgid "&Match queue"
msgstr "파일-목록에서 내 다운로드-큐의 파일을 찾아 소유자로 등록하기"

#: win32\FavHubsFrame.cpp:147 win32\FavHubsFrame.cpp:374
#: win32\FavHubsFrame.cpp:376
msgid "&Move to group"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:932 win32\QueueFrame.cpp:951 win32\QueueFrame.cpp:967
msgid "&Move/Rename"
msgstr "이동하기/이름 변경하기..."

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:86 win32\ADLSearchFrame.cpp:319
#: win32\FavHubsFrame.cpp:111 win32\FavHubsFrame.cpp:366
msgid "&New..."
msgstr "새로 등록..."

#: win32\MainWindow.cpp:352
msgid "&Notepad\tCtrl+N"
msgstr "메모장\tCtrl+N"

#: win32\RichTextBox.cpp:104 win32\SystemFrame.cpp:126
#: win32\FinishedFrameBase.h:464
msgid "&Open"
msgstr "열기"

#: win32\dwtTexts.cpp:34
msgid "&Paste\tCtrl+V"
msgstr "붙여넣기\tCtrl+V"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:92 win32\ADLSearchFrame.cpp:320
#: win32\FavHubsFrame.cpp:119 win32\FavHubsFrame.cpp:367
msgid "&Properties"
msgstr "등록정보..."

#: win32\MainWindow.cpp:334
msgid "&Public Hubs\tCtrl+P"
msgstr "공개 허브\tCtrl+P"

#: win32\MainWindow.cpp:301
msgid "&Quick connect...\tCtrl+Q"
msgstr "허브에 바로 접속하기...\tCtrl+Q"

#: win32\HubFrame.cpp:1308 win32\MainWindow.cpp:305
msgid "&Reconnect\tCtrl+R"
msgstr "허브에 재접속하기\tCtrl+R"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:198
msgid "&Refresh"
msgstr "새로 받기"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:110 win32\ADLSearchFrame.cpp:321
#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:108 win32\FavHubsFrame.cpp:140
#: win32\FavHubsFrame.cpp:371 win32\FavoriteDirsPage.cpp:78
#: win32\PluginPage.cpp:120 win32\PluginPage.cpp:263 win32\QueueFrame.cpp:941
#: win32\QueueFrame.cpp:955 win32\QueueFrame.cpp:969 win32\SearchFrame.cpp:888
#: win32\SearchTypesPage.cpp:94 win32\StringListDlg.cpp:160 win32\UCPage.cpp:76
#: win32\UploadPage.cpp:90 win32\UserMatchPage.cpp:98 win32\UsersFrame.cpp:466
#: win32\FinishedFrameBase.h:467 win32\FinishedFrameBase.h:492
msgid "&Remove"
msgstr "삭제하기"

#: win32\TransferView.cpp:560
#, fuzzy
msgid "&Remove file from queue"
msgstr "다운로드-큐의 모든 파일 소유자 목록에서 사용자를 삭제하기"

#: win32\MainWindow.cpp:348
msgid "&Search\tCtrl+S"
msgstr "검색\tCtrl+S"

#: win32\HubFrame.cpp:1310
#, fuzzy
msgid "&Search hub"
msgstr "검색 창"

#: win32\QueueFrame.cpp:1010 win32\WinUtil.cpp:1657 win32\UserInfoBase.h:159
msgid "&Send private message"
msgstr "1:1 메시지 보내기..."

#: win32\dwtTexts.cpp:31
msgid "&Undo\tCtrl+Z"
msgstr "되돌리기\tCtrl+Z"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:103
msgid "&Update"
msgstr "수정하기"

#: win32\MainWindow.cpp:338
#, fuzzy
msgid "&Users\tCtrl+U"
msgstr "즐겨찾기-사용자\tCtrl+U"

#: win32\MainWindow.cpp:332
msgid "&View"
msgstr "보기(&View)"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:856 win32\SearchFrame.cpp:876
#: win32\FinishedFrameBase.h:463
msgid "&View as text"
msgstr "텍스트로 보기"

#: win32\MainWindow.cpp:367
msgid "&Window"
msgstr "창(&Window)"

#: win32\TransferView.cpp:1009
#, boost-format
msgid "(%1%)"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:827
msgid "(No recent item found)"
msgstr "(최근 항목이 발견되지 않음)"

#: win32\PrivateFrame.cpp:490
#, fuzzy
msgid "(User offline)"
msgstr "사용자가 오프라인"

#: win32\HubFrame.cpp:520 win32\HubFrame.cpp:530 win32\PrivateFrame.cpp:392
#: win32\PrivateFrame.cpp:399
#, fuzzy
msgid "*** Keyboard commands:"
msgstr "사용자 정의 명령어"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:145
#, boost-format
msgid "-.-- B/s, %1% left"
msgstr "-.-- B/s, %1% 남음"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:144
#, boost-format
msgid "-.-- files/h, %1% files left"
msgstr "-.-- 파일/h, %1% 파일 남음"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:150 win32\HashProgressDlg.cpp:165
#, fuzzy
msgid "-:--:--"
msgstr "-:--:-- 남음"

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:85 win32\PluginPage.cpp:228
#, fuzzy
msgid "<Information unavailable>"
msgstr "파일이 유효하지 않음"

#: win32\WinUtil.cpp:1552
msgid ""
"A MAGNET link was given to DC++, but it didn't contain a valid file hash for "
"use on the Direct Connect network.  No action will be taken."
msgstr ""
"MAGNET 링크를 DC++가 처리했지만, Direct Connect 네트워크상에서 사용 가능한 유"
"효한 Hash(파일 ID)를 포함하고있지 않음 (아무 작업도 수행하지 않음)"

#: win32\PrivateFrame.cpp:554
msgid "A direct encrypted channel has been established"
msgstr ""

#: win32\PrivateFrame.cpp:302
msgid "A direct encrypted channel is already available"
msgstr ""

#: win32\PrivateFrame.cpp:314
msgid ""
"A secure ADC hub is required; this feature is not supported on NMDC hubs"
msgstr ""

#: win32\UploadPage.cpp:302
#, boost-format
msgid ""
"A virtual directory named %1% already exists, do you wish to merge the "
"contents?"
msgstr ""
"공유 디렉터리 이름 \"%1%\"이 이미 존재합니다, 기존 공유 디렉터리에 추가할 폴"
"더의 내용을 합병하겠습니까?"

#: win32\MainWindow.cpp:349 win32\MainWindow.cpp:454
msgid "ADL Search"
msgstr "ADL 검색"

#: win32\ADLSProperties.cpp:126
msgid "ADLSearch Properties"
msgstr "ADL 검색 등록정보"

#: win32\AboutDlg.cpp:172 win32\MainWindow.cpp:395
msgid "About DC++"
msgstr "DC++ 정보"

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:76
msgid "Above (minimum size)"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:44
msgid "Accept custom user commands from hub"
msgstr ""
"원격 허브에서 정의된 명령어를 받아들임 (이러한 허브 정의 명령어는 허브 창의 "
"탭을 오른쪽-클릭하거나 전송 확인 영역, 검색 창의 검색 결과, 허브 창의 사용자 "
"목록 등에 보이는 사용자 항목를 오른쪽-클릭시 확장되는 컨텍스트-메뉴에 나올 "
"수 있으며, 허브의 규칙 사항을 읽도록 만들거나 허브 운영자가 원하는 기능의 수"
"행, 허브 Bot와의 상호작용 등등의 여러가지를 가능하게 함)"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:186
msgid "Active mode (I have no router / I have configured my router)"
msgstr ""

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:189
#, fuzzy
msgid "Active mode (let DC++ configure my router with NAT-PMP / UPnP)"
msgstr "방화벽-Active모드: UPnP 포트 매핑 (DC++가 공유기를 자동 설정)"

#: win32\MainWindow.cpp:708
#, fuzzy
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: win32\HubFrame.cpp:1305 win32\PublicHubsFrame.cpp:403 win32\WinUtil.cpp:1660
#: win32\UserInfoBase.h:161
msgid "Add To &Favorites"
msgstr "즐겨찾기에 추가하기"

#: win32\UserMatchDlg.cpp:88
msgid "Add a rule"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:46
msgid "Add finished files to share instantly (if shared)"
msgstr ""
"다운로드 완료된 파일을 즉시 공유시킴 (이 옵션을 켜면, 파일을 다운로드할 때 공"
"유 디렉터리로 직접 받거나 '기본 다운로드 디렉터리'가 공유되었을 경우, 그 파일"
"의 전송이 완료되자 마자 공유됨) (내 파일-목록에는 갱신하기 전까지는 나타나지 "
"않음)"

#: win32\GeneralPage.cpp:101
msgid "Add timestamp to the end of away messages"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:61
msgid "Added"
msgstr "등록 시간"

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:108
msgid "Adding a plugin"
msgstr ""

#: win32\FavHubProperties.cpp:90 win32\HubListsDlg.cpp:52
#: win32\PublicHubsFrame.cpp:48
msgid "Address"
msgstr "허브 주소"

#: win32\PrivateFrame.cpp:412
msgid ""
"Adds a user matching definition (or modifies an existing one, if possible) "
"to ignore chat messages from the current user."
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:554
msgid ""
"Adds a user matching definition (or modifies an existing one, if possible) "
"to ignore chat messages from the specified user."
msgstr ""

#: win32\PrivateFrame.cpp:414
msgid ""
"Adds a user matching definition (or modifies an existing one, if possible) "
"to stop ignoring chat messages from the current user."
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:556
msgid ""
"Adds a user matching definition (or modifies an existing one, if possible) "
"to stop ignoring chat messages from the specified user."
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:545
msgid ""
"Adds the current hub (along with your nickname and password, if used) to the "
"list of Favorite Hubs."
msgstr ""

#: win32\PrivateFrame.cpp:410
msgid "Adds the current user to the list of Favorite Users."
msgstr ""

#: win32\PrivateFrame.cpp:405
msgid "Adds the current user's list to the Download Queue."
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:552
msgid "Adds the user's list to the Download Queue."
msgstr ""

#: win32\SettingsDialog.cpp:192
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: win32\QueueFrame.cpp:1018 win32\QueueFrame.cpp:1027 win32\WinUtil.cpp:1615
msgid "All"
msgstr "모두"

#: win32\QueueFrame.cpp:383
#, boost-format
msgid "All %1% users offline"
msgstr "%1%명의 사용자가 모두 오프라인"

#: win32\WinUtil.cpp:1713
#, fuzzy
msgid "All columns"
msgstr "모든 파일"

#: win32\WinUtil.cpp:864 win32\WinUtil.cpp:871
msgid "All files"
msgstr "모든 파일"

#: win32\CertificatesPage.cpp:39
msgid "Allow TLS connections to clients without trusted certificate"
msgstr "공인된 인증서가 없는 클라이언트와의 TLS(전송 계층 보안) 연결을 허용함"

#: win32\CertificatesPage.cpp:38
msgid "Allow TLS connections to hubs without trusted certificate"
msgstr "공인된 인증서가 없는 허브로의 TLS(전송 계층 보안) 접속을 허용함"

#: win32\CertificatesPage.cpp:41
msgid "Always attempt to establish direct encrypted private message channels"
msgstr ""

#: win32\AppearancePage.cpp:40
msgid "Always display tray icon"
msgstr "시스템 트레이 아이콘을 항상 표시함"

#: win32\CommandDlg.cpp:158
msgid "Always open help file with this dialog"
msgstr "관련된 도움말 항목을 항상 띄움"

#: win32\UserMatchDlg.cpp:97 win32\UserMatchPage.cpp:223
msgid "Always show chat messages"
msgstr ""

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:325
#, boost-format
msgid "Another group with the name \"%1%\" already exists"
msgstr "\"%1%\"라는 이름을 갖은 또 다른 그룹이 이미 존재함"

#: win32\ListFilter.cpp:47
msgid "Any"
msgstr "모든 종류"

#: win32\WinUtil.cpp:1576
msgid "Any program that is launched will have the same access rights as DC++."
msgstr ""

#: win32\SettingsDialog.cpp:178
msgid "Appearance"
msgstr "모양"

#: win32\UsersFrame.cpp:97
msgid "Application"
msgstr ""

#: win32\UsersFrame.cpp:96
#, fuzzy
msgid "Application version"
msgstr "프로그램을 종료할 때 확인함"

#: win32\SearchFrame.cpp:193
msgid "At least"
msgstr "최소"

#: win32\SearchFrame.cpp:194
msgid "At most"
msgstr "최대"

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:92 win32\PluginPage.cpp:237
msgid "Author: "
msgstr ""

#: win32\UsersFrame.cpp:54
#, fuzzy
msgid "Auto grant slot"
msgstr "자동 슬롯 허용 (체크) / 사용자 닉네임"

#: win32\QueuePage.cpp:59
msgid "Auto priority settings"
msgstr "다운로드 우선순위 자동-분류 설정"

#: win32\ExpertsPage.cpp:52
msgid "Auto refresh time"
msgstr "파일-목록 자동 갱신 간격 (분)"

#: win32\ExpertsPage.cpp:48
#, fuzzy
msgid "Auto-search interval"
msgstr "자동-검색 제한 (추가 가능한 소유자 수)"

#: win32\ExpertsPage.cpp:47
msgid "Auto-search limit"
msgstr "자동-검색 제한 (추가 가능한 소유자 수)"

#: win32\QueuePage.cpp:95
msgid "Autodrop settings"
msgstr "다운로드 자동-버림 조건 설정"

#: win32\QueuePage.cpp:36
msgid "Autodrop slow sources for all queue items (except filelists)"
msgstr ""
"다운로드 자동-버림된 느린 파일 소유자를 다운로드-큐의 모든 파일 소유자 목록에"
"서 제거함 (파일-목록은 제외됨)"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:53
msgid "Automatic Directory Listing Search"
msgstr "ADL(자동 위시리스트 요약) 검색"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:53 win32\ConnectivityPage.cpp:53
#: win32\ProxyPage.cpp:54
#, fuzzy
msgid "Automatic connectivity setup"
msgstr "나가는 연결 설정"

#: win32\ConnectivityPage.cpp:104
#, fuzzy
msgid "Automatic connectivity setup is currently disabled"
msgstr "나가는 연결 설정"

#: win32\ConnectivityPage.cpp:122
msgid ""
"Automatic connectivity setup will be disabled.\n"
"\n"
"Manually configured settings will be overwritten by automatically detected "
"ones.\n"
"\n"
"Proceed?"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:39
msgid "Automatically disconnect users who leave the hub"
msgstr ""
"허브를 떠난 사용자는 자동으로 파일 전송을 끊음 (얌체 공유자를 차단하고 싶은 "
"경우, 이 옵션을 켜는 것이 유용함)"

#: win32\AdvancedPage.cpp:32
msgid "Automatically follow redirects"
msgstr "허브의 접속-전환(Redirect) 제안에 자동으로 응함"

#: win32\QueuePage.cpp:40
msgid "Automatically match queue for search hits"
msgstr ""
"다운로드-큐 파일의 새로운 파일 소유자가 발견되면 자동으로 파일-목록을 받고 비"
"교함 (이 옵션을 켜면, 다운로드-큐 자동-검색이나 검색 키워드 수동 검색을 통해 "
"내 다운로드-큐의 파일과 일치하는 TTH 파일 ID값를 갖는 새로운 파일을 발견한 경"
"우, 자동으로 새 파일 소유자의 파일-목록을 다운로드하고 내 다운로드-큐와 비교"
"하여 일치하는 모든 파일들의 소유자로 추가함) (느린 파일 소유자가 추가되어 완"
"료 시간이 늘어나거나 너무 많은 파일-목록을 받게 될 수 있음)"

#: win32\UploadPage.cpp:117
msgid "Automatically open an extra slot if speed is below (0 = disable)"
msgstr "속도가 다음 미만이면 별도 슬롯을 자동 오픈 (0=사용 안함)"

#: win32\QueuePage.cpp:39
msgid "Automatically search for alternative download locations"
msgstr ""
"새로운 파일 소유자를 찾기 위해 다운로드-큐 자동-검색을 함 (이 옵션을 켜면, 주"
"기적으로 내 다운로드-큐의 파일과 일치하는 TTH 파일 ID값을 갖는 새로운 대체 파"
"일을 자동으로 검색하여 기존 소유자 목록에 새 파일 소유자를 추가함으로써 다운"
"로드 효율성을 높임) (이 옵션의 단점은 검색 시도 간격이 제한된 허브의 경우 새"
"로운 대체 소유자가 없을 때에도 자동-검색을 계속 시도하여 수동 검색이 방해받"
"을 수가 있음)"

#: win32\HubFrame.cpp:1136
#, boost-format
msgid "Average: %1%"
msgstr "평균: %1%"

#: win32\UsersFrame.cpp:79
msgid "Away"
msgstr ""

#: win32\GeneralPage.cpp:91
msgid "Away message (empty = no away message)"
msgstr ""

#: win32\GeneralPage.cpp:83
msgid "Away mode"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:657 win32\WinUtil.cpp:666
msgid "Away mode off"
msgstr "자리비움 모드 꺼짐"

#: win32\WinUtil.cpp:662
#, boost-format
msgid "Away mode on: %1%"
msgstr "자리비움 모드 켜짐: %1%"

#: win32\ADLSProperties.cpp:100 win32\ExpertsPage.cpp:54
#: win32\ExpertsPage.cpp:55 win32\ExpertsPage.cpp:57 win32\SearchFrame.cpp:204
#: win32\UploadFilteringPage.cpp:76 win32\UploadFilteringPage.cpp:81
msgid "B"
msgstr "B"

#: win32\QueuePage.cpp:109
msgid "B/s"
msgstr "B/s"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:346
msgid "Back"
msgstr ""

#: win32\NotificationsPage.cpp:39
msgid "Balloon"
msgstr ""

#: win32\NotificationsPage.cpp:275
msgid "Balloon popup example"
msgstr ""

#: win32\NotificationsPage.cpp:116
#, fuzzy
msgid "Balloon settings"
msgstr "네트워크"

#: win32\SettingsDialog.cpp:162
#, fuzzy
msgid "Bandwidth limiting"
msgstr "대역폭 제한"

#: win32\NotificationsPage.cpp:281
msgid "Beep"
msgstr ""

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:81
msgid "Below (maximum size)"
msgstr ""

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:227
#, fuzzy
msgid "Bind Address"
msgstr "바인딩할 네트워크 주소"

#: win32\MainWindow.cpp:408
msgid "Blog"
msgstr ""

#: win32\UserInfoBase.cpp:122
msgid "Bot"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:42
msgid "Break on first ADLSearch match"
msgstr "첫 번째 ADL 검색에서 일치하면 검색을 멈춤"

#: win32\DownloadPage.cpp:61 win32\DownloadPage.cpp:73
msgid "Browse..."
msgstr "찾기..."

#: win32\TabsPage.cpp:99
msgid "Browser theme"
msgstr ""

#: win32\TabsPage.cpp:87
msgid "Button style"
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:66 win32\SearchFrame.cpp:62 win32\UserInfoBase.cpp:144
#: win32\UserMatchDlg.cpp:223 win32\UserMatchPage.cpp:216
#: win32\UsersFrame.cpp:59 win32\UsersFrame.cpp:98
msgid "CID"
msgstr "CID"

#: win32\FinishedFrameBase.h:735
msgid "CRC Checked"
msgstr "CRC 검증"

#: win32\QueueFrame.cpp:431
msgid "CRC32 inconsistency (SFV-Check)"
msgstr "32-bit CRC 코드 불일치 (SFV-검사)"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:496
msgid "Cached hub list is corrupted or unsupported"
msgstr "보관된 허브 목록이 손상되었거나 지원되지 않음"

#: win32\WinUtil.cpp:1136
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: win32\PluginApiWin.cpp:105
msgid "Cannot enable the plugin:"
msgstr ""

#: win32\PluginApiWin.cpp:83 win32\PluginInfoDlg.cpp:133
msgid "Cannot install the plugin:"
msgstr ""

#: win32\PrivateFrame.cpp:318
#, boost-format
msgid "Cannot start the direct encrypted channel: %1%"
msgstr ""

#: win32\CertificatesPage.cpp:124
msgid "Certificate generation"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:394
msgid "Change Log"
msgstr "업데이트 기록 (버전 히스토리)"

#: win32\TextFrame.cpp:91
msgid "Change the text viewer font"
msgstr ""

#: win32\CommandDlg.cpp:91 win32\StylesPage.cpp:149
msgid "Chat"
msgstr "허브 대화 메시지"

#: win32\HistoryPage.cpp:78
msgid "Chat lines to recall from history when opening a window"
msgstr "창을 열 때 Log에서 불러올 최근 히스토리 줄수"

#: win32\QueuePage.cpp:111
msgid "Check every"
msgstr "체크 간격"

#: win32\TransferView.cpp:57
msgid "Cipher"
msgstr "암호"

#: win32\AppearancePage.cpp:48
msgid "City-level geolocation database (allows parameters such as %[city])"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:33
msgid "Clear search box after each search"
msgstr ""
"검색 창에서 버튼을 눌러 검색을 시작하면 키워드 입력 박스를 비움 (비워지더라"
"도 최근 검색 히스토리 중 10개까지 드랍-다운 메뉴에서 고를 수 있음)"

#: win32\WinUtil.cpp:569
msgid ""
"Clears the current window of all text. Optionally, you can specify how many "
"of the latest (most recent) lines should be kept."
msgstr ""

#: win32\dwtTexts.cpp:37
msgid "Click and drag to resize"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:51
msgid "Clickable chat links (disable on Wine)"
msgstr ""

#: win32\UsersFrame.cpp:101
#, fuzzy
msgid "Client type"
msgstr "유형"

#: win32\dwtTexts.cpp:38
#, fuzzy
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: win32\MainWindow.cpp:378
msgid "Close all PM windows"
msgstr "모든 1:1 창 닫기"

#: win32\MainWindow.cpp:382
msgid "Close all file list windows"
msgstr "모든 파일-목록 창 닫기"

#: win32\MainWindow.cpp:372
#, fuzzy
msgid "Close all hubs"
msgstr "모든 1:1 창 닫기"

#: win32\MainWindow.cpp:374 win32\MainWindow.cpp:1737
msgid "Close all hubs of a favorite group"
msgstr "특정 즐겨찾기-허브 그룹내 모든 허브 창 닫기"

#: win32\MainWindow.cpp:379
msgid "Close all offline PM windows"
msgstr "모든 오프라인된 1:1 창 닫기"

#: win32\MainWindow.cpp:385
msgid "Close all search windows"
msgstr "모든 검색 창 닫기"

#: win32\MainWindow.cpp:373
msgid "Close disconnected hubs"
msgstr "접속이 끊어진 모든 허브 창 닫기"

#: win32\MainWindow.cpp:375 win32\MainWindow.cpp:1737
msgid "Close hubs not in a favorite group"
msgstr "특정 즐겨찾기-허브 그룹을 제외한 모든 허브 창 닫기"

#: win32\CommandDlg.cpp:137 win32\UCPage.cpp:38
msgid "Command"
msgstr "명령어"

#: win32\CommandDlg.cpp:80
msgid "Command Type"
msgstr "명령어 유형"

#: win32\PrivateFrame.cpp:485
msgid "Communication channel"
msgstr ""

#: win32\AboutDlg.cpp:117
msgid "Compiler"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:709 win32\MainWindow.cpp:727
#, fuzzy
msgid "Configure"
msgstr "설정..."

#: win32\DownloadPage.cpp:121
msgid "Configure Public Hub Lists"
msgstr "공개 허브 목록 설정..."

#: win32\UserMatchPage.cpp:103
msgid "Configure styles (fonts / colors) for these user matching definitions"
msgstr ""

#: win32\StylesPage.cpp:134
msgid "Configure user matching definitions"
msgstr ""

#: win32\HubListsDlg.cpp:44 win32\PublicHubsFrame.cpp:179
msgid "Configured Public Hub Lists"
msgstr "공개 허브 목록"

#: win32\WindowsPage.cpp:52
msgid "Confirm ADL Search removal"
msgstr "ADL 검색 항목을 삭제할 때 확인함"

#: win32\WindowsPage.cpp:47
msgid "Confirm application exit"
msgstr "프로그램을 종료할 때 확인함"

#: win32\WindowsPage.cpp:70
msgid "Confirm dialog options"
msgstr "확인 옵션"

#: win32\WindowsPage.cpp:49
msgid "Confirm favorite hub removal"
msgstr "즐겨찾기-허브에서 허브를 삭제할 때 확인함"

#: win32\WindowsPage.cpp:50
msgid "Confirm favorite user removal"
msgstr "즐겨찾기-사용자를 삭제할 때 확인함"

#: win32\WindowsPage.cpp:48
msgid "Confirm hub closing"
msgstr "허브 창을 닫을 때 확인함"

#: win32\WindowsPage.cpp:51
msgid "Confirm item removal in download queue"
msgstr "다운로드-큐에 등록된 항목을 삭제할 때 확인함"

#: win32\MainWindow.cpp:302
msgid "Connect to a favorite hub &group...\tCtrl+G"
msgstr "특정 즐겨찾기-허브 그룹 단위로 접속하기...\tCtrl+G"

#: win32\MainWindow.cpp:961
msgid "Connect to a favorite hub group"
msgstr "특정 즐겨찾기-허브 그룹 단위로 접속하기"

#: win32\MainWindow.cpp:799
msgid "Connect to all hubs in this group"
msgstr "이 그룹에 있는 모든 허브에 접속하기"

#: win32\UserInfoBase.h:164
msgid "Connect to hub"
msgstr "허브에 접속하기"

#: win32\HubFrame.cpp:680 win32\WinUtil.cpp:1781
msgid "Connected"
msgstr "접속되었음"

#: win32\TransferView.cpp:977 win32\TransferView.cpp:997
msgid "Connecting"
msgstr "연결..."

#: win32\HubFrame.cpp:952
#, boost-format
msgid "Connecting to %1%..."
msgstr "접속 시도 ▶▶▶ %1%"

#: win32\HubFrame.cpp:62 win32\SearchFrame.cpp:57 win32\UserInfoBase.cpp:131
#: win32\UsersFrame.cpp:100
msgid "Connection"
msgstr "연결"

#: win32\SettingsDialog.cpp:160
#, fuzzy
msgid "Connectivity"
msgstr "연결"

#: win32\CommandDlg.cpp:105
msgid "Context"
msgstr "사용 환경 (명령어가 나올 컨텍스트-메뉴 위치)"

#: win32\MainWindow.cpp:407
msgid "Contribute"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:1695
#, fuzzy
msgid "Copy"
msgstr "복사하기"

#: win32\HubFrame.cpp:1309
msgid "Copy &address to clipboard"
msgstr "클립보드에 허브 주소 복사하기"

#: win32\WinUtil.cpp:814
msgid "Copy magnet link to clipboard"
msgstr "클립보드에 MAGNET 링크 복사하기"

#: win32\UserInfoBase.h:175
#, fuzzy
msgid "Copy user information"
msgstr "개인 정보"

#: win32\HubFrame.cpp:64 win32\PublicHubsFrame.cpp:49 win32\TransferView.cpp:59
#: win32\UserInfoBase.cpp:133
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: win32\AppearancePage.cpp:75
#, fuzzy
msgid "Country format"
msgstr "국가"

#: win32\CommandDlg.cpp:214
msgid "Create / Modify User Command"
msgstr "사용자 정의 명령어 등록정보"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:109
msgid "Creating file index..."
msgstr "공유 파일 색인화 진행상태"

#: win32\dwtTexts.cpp:32
msgid "Cu&t\tCtrl+X"
msgstr "잘라내기\tCtrl+X"

#: win32\PrivateFrame.cpp:164
msgid "Current communication channel - click to change"
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:514
#, boost-format
msgid "Current hub topic: %1%"
msgstr ""

#: win32\NotificationsPage.cpp:281
msgid "Custom"
msgstr ""

#: win32\StylesPage.cpp:125 win32\UserMatchPage.cpp:232
#, fuzzy
msgid "Custom background color"
msgstr "백그라운드로 실행하기"

#: win32\StylesPage.cpp:102 win32\UserMatchPage.cpp:228
msgid "Custom font"
msgstr ""

#: win32\StylesPage.cpp:111 win32\UserMatchPage.cpp:230
msgid "Custom text color"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:920
msgid "Custom..."
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1190
#, boost-format
msgid "D: %1%"
msgstr "D: %1%"

#: win32\MainWindow.cpp:1198
#, boost-format
msgid "D: %1%/s (%2%)"
msgstr "D: %1%/s (%2%)"

#: win32\MainWindow.cpp:1934
#, boost-format
msgid ""
"D: %1%/s (%2%)\r\n"
"U: %3%/s (%4%)"
msgstr ""
"D: %1%/s (%2%)\r\n"
"U: %3%/s (%4%)"

#: win32\MainWindow.cpp:409
msgid "DC Network Foundation community"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:746
#, fuzzy, boost-format
msgid "DC++ - %1%"
msgstr "D: %1%"

#: win32\MagnetDlg.cpp:71
msgid ""
"DC++ has detected a MAGNET link with a file hash that can be searched for on "
"the Direct Connect network.  What would you like to do?"
msgstr ""
"DC++가 Direct Connect 네트워크상에서 검색 가능한 Hash(파일 ID)가 포함된 "
"MAGNET 링크를 감지했습니다. 어떻게 하겠습니까?"

#: win32\QueueFrame.cpp:133
#, fuzzy
msgid "Decrease priority"
msgstr "다운로드 우선순위 지정하기"

#: win32\AppearancePage.cpp:142 win32\AppearancePage.cpp:175
#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:261 win32\FavHubProperties.cpp:269
#: win32\WinUtil.cpp:1180
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: win32\DownloadPage.cpp:53
msgid "Default download directory"
msgstr "기본 다운로드 디렉터리"

#: win32\FavHubsFrame.cpp:398
#, fuzzy
msgid "Default group"
msgstr "기본값"

#: win32\TabsPage.cpp:97
#, fuzzy
msgid "Default theme"
msgstr "기본값"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:141 win32\FavHubProperties.cpp:96
#: win32\FavHubProperties.cpp:132 win32\FavHubsFrame.cpp:51
#: win32\GeneralPage.cpp:60 win32\HubFrame.cpp:60 win32\HubFrame.cpp:440
#: win32\PublicHubsFrame.cpp:46 win32\UserInfoBase.cpp:129
#: win32\UsersFrame.cpp:58 win32\UsersFrame.cpp:80 win32\UsersFrame.cpp:428
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:91 win32\PluginPage.cpp:236
#, fuzzy
msgid "Description: "
msgstr "설명"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:47 win32\ADLSProperties.cpp:106
msgid "Destination Directory"
msgstr "대상 디렉터리"

#: win32\ConnectivityPage.cpp:69
msgid "Detect now"
msgstr ""

#: win32\ConnectivityPage.cpp:73
#, fuzzy
msgid "Detection log"
msgstr "직접 연결"

#: win32\ProxyPage.cpp:70
msgid "Direct connection"
msgstr "직접 연결"

#: win32\PrivateFrame.cpp:295
msgid "Direct encrypted channel"
msgstr ""

#: win32\TransferView.cpp:976
#, fuzzy
msgid "Direct encrypted private message channel"
msgstr "1:1 메시지 보내기..."

#: win32\DownloadPage.cpp:47
msgid "Directories"
msgstr "다운로드 디렉터리"

#: win32\ADLSProperties.cpp:77 win32\DirectoryListingFrame.cpp:1573
#: win32\FavoriteDirsPage.cpp:41 win32\LogPage.cpp:74 win32\SearchFrame.cpp:511
#: win32\UploadPage.cpp:47
msgid "Directory"
msgstr "디렉터리"

#: win32\FavoriteDirsPage.cpp:153 win32\FavoriteDirsPage.cpp:182
msgid "Directory or directory name already exists"
msgstr "같은 디렉터리나 디렉터리 대표 이름이 이미 존재함"

#: win32\MainWindow.cpp:724 win32\PluginPage.cpp:106 win32\PluginPage.cpp:258
#, fuzzy
msgid "Disable"
msgstr "활성화"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:195
#, fuzzy
msgid "Disable connectivity"
msgstr "연결"

#: win32\MainWindow.cpp:911
#, fuzzy
msgid "Disabled"
msgstr "활성화"

#: win32\PrivateFrame.cpp:509
msgid "Disconnect the direct encrypted channel"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:1786
#, fuzzy
msgid "Disconnected"
msgstr "연결 끊기"

#: win32\PrivateFrame.cpp:329
msgid "Disconnecting the direct encrypted channel..."
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:403
#, fuzzy
msgid "Discussion forum"
msgstr "DC++ 토론 포럼"

#: win32\NotificationsPage.cpp:93
msgid "Display a balloon popup"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:54
msgid "Display testing nags"
msgstr ""

#: win32\NotificationsPage.cpp:118
msgid "Display the balloon only when DC++ is in the background"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:578
msgid ""
"Displays available commands. (The ones listed on this page.) Optionally, you "
"can specify &quot;brief&quot; to have a brief listing."
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:542
msgid ""
"Displays the connectivity status information, auto detected or manually "
"chosen connection mode, IP and ports that DC++ is currently using for "
"connections with all users."
msgstr ""

#: win32\MagnetDlg.cpp:113
msgid "Do nothing"
msgstr "무시하기"

#: win32\UserMatchPage.cpp:308
#, fuzzy
msgid "Do you really want to delete selected user matching definitions?"
msgstr "검색 유형을 정말로 삭제하겠습니까?"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:244
msgid "Do you really want to delete this search type?"
msgstr "검색 유형을 정말로 삭제하겠습니까?"

#: win32\WinUtil.cpp:1578
msgid "Do you still want to allow to open a program on your computer?"
msgstr ""

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:212
#, fuzzy
msgid "Don't allow hubs/NAT-PMP/UPnP to override"
msgstr "UPnP나 허브가 이 IP 주소를 바꾸지 않도록 함"

#: win32\AdvancedPage.cpp:48
msgid "Don't automatically disconnect favorite users who leave the hub"
msgstr "허브를 떠난 즐겨찾기-사용자를 자동으로 끊지 않음"

#: win32\AdvancedPage.cpp:38
msgid "Don't delete file lists when exiting"
msgstr "다운로드한 파일-목록을 프로그램을 종료할 때 삭제하지 않고 보존함"

#: win32\QueuePage.cpp:42
msgid "Don't download files already in share"
msgstr "이미 공유하고 있는 파일은 다운로드하지 않음"

#: win32\QueuePage.cpp:43
msgid "Don't download files already in the queue"
msgstr "이미 다운로드-큐에 등록한 파일은 다운로드하지 않음"

#: win32\HubFrame.cpp:589
msgid "Don't remove /password before your password"
msgstr "비밀번호 앞의 \"/password\" 부분을 없애면 안됨"

#: win32\QueuePage.cpp:38
msgid "Don't remove the source when autodropping, only disconnect"
msgstr ""
"다운로드 자동-버림할 때 전송만 끊고 해당 파일의 소유자 목록에서 제거하지는 않"
"음"

#: win32\AdvancedPage.cpp:41
msgid "Don't send the away message to bots"
msgstr "허브 Bot에게는 자리비움 메시지를 보내지 않음"

#: win32\MainWindow.cpp:406
msgid "Donate (paypal)"
msgstr "후원금 기부 (paypal)"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:138
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: win32\QueueFrame.cpp:1207
msgid "Done."
msgstr "완료됨."

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:921
msgid "Download &to..."
msgstr "다운로드하기 - 위치 지정"

#: win32\ADLSProperties.cpp:117
msgid "Download Matches"
msgstr "자동 다운로드"

#: win32\MainWindow.cpp:446 win32\QueueFrame.cpp:67 win32\TabsPage.cpp:42
msgid "Download Queue"
msgstr "다운로드-큐"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:483
#, boost-format
msgid "Download failed: %1%"
msgstr "다운로드 실패: %1%"

#: win32\TransferView.cpp:1135 win32\WinUtil.cpp:92
#, fuzzy
msgid "Download finished"
msgstr "받은 크기"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:369
msgid "Download full list"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:887 win32\MainWindow.cpp:1915
#, fuzzy
msgid "Download limit"
msgstr "다운로드 속도 제한이 중단됨"

#: win32\WinUtil.cpp:700
msgid "Download limit disabled"
msgstr "다운로드 속도 제한이 중단됨"

#: win32\WinUtil.cpp:700
#, fuzzy, boost-format
msgid "Download limit set to %1% KiB/s"
msgstr "다운로드 속도가 %d KiB/s로 제한됨"

#: win32\MainWindow.cpp:1206
#, fuzzy, boost-format
msgid "Download limit: %1%/s - Click to adjust"
msgstr "다운로드 속도가 %d KiB/s로 제한됨"

#: win32\WinUtil.cpp:642
msgid "Download slots set"
msgstr "다운로드 슬롯 설정"

#: win32\UsersFrame.cpp:85
#, fuzzy
msgid "Download speed"
msgstr "받은 크기"

#: win32\SearchFrame.cpp:898
msgid "Download to..."
msgstr "다운로드하기 - 위치 지정"

#: win32\SearchFrame.cpp:874
msgid "Download whole directory"
msgstr "다운로드하기 (디렉터리 통째)"

#: win32\SearchFrame.cpp:926
msgid "Download whole directory to..."
msgstr "다운로드하기 (디렉터리 통째) - 위치 지정"

#: win32\QueueFrame.cpp:55
msgid "Downloaded"
msgstr "받은 크기"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:498
#, boost-format
msgid "Downloaded hub list is corrupted or unsupported (%1%)"
msgstr "다운로드한 허브 목록이 손상되었거나 지원되지 않음 (%1%)"

#: win32\TransferView.cpp:1105
#, fuzzy
msgid "Downloading"
msgstr "다운로드..."

#: win32\TransferView.cpp:1041
#, boost-format
msgid "Downloading %1%"
msgstr "다운로드 %1%..."

#: win32\TransferView.cpp:350
#, fuzzy, boost-format
msgid "Downloading from %1% users"
msgstr "%1%명의 사용자로부터 다운로드..."

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1262
msgid "Downloading list..."
msgstr "목록 다운로드..."

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:226 win32\PublicHubsFrame.cpp:413
msgid "Downloading public hub list..."
msgstr "허브 목록 다운로드..."

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:479
#, boost-format
msgid "Downloading public hub list... (%1%)"
msgstr "허브 목록 다운로드... (%1%)"

#: win32\AboutDlg.cpp:163
msgid "Downloading..."
msgstr "다운로드..."

#: win32\MainWindow.cpp:400 win32\SettingsDialog.cpp:167
#: win32\StylesPage.cpp:165
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

#: win32\QueueFrame.cpp:1198
msgid "Downloads running, please disconnect them"
msgstr "다운로드가 진행되고 있습니다, 연결을 끊으세요"

#: win32\QueuePage.cpp:105
msgid "Drop sources below"
msgstr "자동-버림 속도(↓)"

#: win32\MainWindow.cpp:328
msgid "E&xit\tAlt+F4"
msgstr "프로그램 종료하기\tAlt+F4"

#: win32\HubFrame.cpp:65 win32\UsersFrame.cpp:81
msgid "E-Mail"
msgstr "E-Mail"

#: win32\UserInfoBase.cpp:134
#, fuzzy
msgid "E-mail"
msgstr "E-Mail"

#: win32\ConnectivityPage.cpp:82
msgid "Edit detected settings"
msgstr ""

#: win32\FinishedFrameBase.h:737 win32\FinishedFrameBase.h:748
msgid "Elapsed"
msgstr "경과"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:145 win32\FavHubProperties.cpp:137
#: win32\GeneralPage.cpp:65 win32\HubFrame.cpp:441
#, fuzzy
msgid "Email"
msgstr "E-Mail"

#: win32\HubFrame.cpp:75
msgid "Empty hub address specified"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:723 win32\PluginPage.cpp:102 win32\PluginPage.cpp:257
#, fuzzy
msgid "Enable"
msgstr "활성화"

#: win32\AdvancedPage.cpp:40
msgid "Enable automatic SFV checking"
msgstr ""
"SFV(Simple File Verification)-검사를 자동으로 실시함 (이 옵션을 켜면, 파일의 "
"32-bit CRC 체크썸 코드 목록을 담고 있는 sfv-파일이 존재하고 그 파일의 목록에 "
"포함된 파일에 대한 다운로드가 완료되었을 경우, 자동으로 그 파일의 CRC 체크썸 "
"코드를 계산하고 sfv-파일의 것과 일치하는지 비교하여 파일이 전송과정에서 손상"
"되었는지 여부를 검사하고, 일치하지 않는다면 다운로드를 재시도함)"

#: win32\GeneralPage.cpp:121
msgid "Enable away mode after"
msgstr ""

#: win32\GeneralPage.cpp:107
msgid "Enable away mode when DC++ is minimized"
msgstr ""

#: win32\GeneralPage.cpp:111
msgid "Enable away mode when the Windows session is locked"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:43
msgid "Enable safe and compressed transfers"
msgstr ""
"안전한 압축 방식을 사용하여 데이터를 전송함 (이 옵션을 켜면, 이 기능을 지원하"
"는 호환 클라이언트와 파일을 주고 받을 때, 무결성 검사를 포함하는 ZLIB 압축 방"
"식을 사용하여 데이터를 전송함) (이러한 전송 방식은 CPU 성능을 어느 정도 사용"
"하지만 압축되지 않은 구조를 갖는 포맷의 파일을 전송하는데 있어 엄청난 속도의 "
"향상을 가져올 수 있을 뿐더러 파일의 무결성까지 보장할 수 있음)"

#: win32\AdvancedPage.cpp:52
msgid "Enable segmented downloads"
msgstr "분할-다운로드 방식을 사용함"

#: win32\ADLSProperties.cpp:114
msgid "Enabled"
msgstr "활성화"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:44
msgid "Enabled / Search String"
msgstr "활성 (체크) / 검색 키워드"

#: win32\FavHubProperties.cpp:103
#, fuzzy
msgid "Encoding"
msgstr "다운로드..."

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:79 win32\ConnectivityManualPage.cpp:145
#, fuzzy
msgid "Encrypted transfer"
msgstr " 암호화된 전송 포트 (%1% TCP)"

#: win32\SearchFrame.cpp:162
#, fuzzy
msgid "Enter search here"
msgstr "검색 키워드 입력하기..."

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:208
msgid "Enter your external address here"
msgstr ""

#: win32\CertificatesPage.cpp:126
msgid "Error generating certificate"
msgstr "인증서 생성 오류"

#: win32\NotepadFrame.cpp:52
#, boost-format
msgid "Error loading the notepad file: %1%"
msgstr "메모장 파일 열기 오류: %1%"

#: win32\AboutDlg.cpp:208
msgid "Error processing version information"
msgstr "버전 정보 처리 오류"

#: win32\WinUtil.cpp:1459
msgid ""
"Error registering DC++ for automatic startup (could not find or create key)"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:1469
msgid "Error registering DC++ for automatic startup (could not set key value)"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:1401
#, fuzzy, boost-format
msgid "Error registering the %1% handler"
msgstr "\"%1%://\" 링크 처리자 등록 오류"

#: win32\WinUtil.cpp:1504
msgid ""
"Error unregistering DC++ for automatic startup (could not delete key value)"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:60
msgid "Errors"
msgstr "오류"

#: win32\PrivateFrame.cpp:323
msgid "Establishing a direct encrypted channel..."
msgstr ""

#: win32\NotificationsPage.cpp:37
msgid "Event"
msgstr ""

#: win32\UserMatchPage.cpp:217 win32\WinUtil.cpp:1175
msgid "Exact match"
msgstr ""

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:67 win32\QueueFrame.cpp:59
#: win32\SearchFrame.cpp:59
msgid "Exact size"
msgstr "정확한 크기"

#: win32\TabsPage.cpp:191
msgid "Example hub tab"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1918
msgid "Exit"
msgstr "종료"

#: win32\SettingsDialog.cpp:193
msgid "Experts only"
msgstr "전문가용"

#: win32\SearchTypeDlg.cpp:47
msgid "Extension"
msgstr "확장자"

#: win32\SearchTypeDlg.cpp:43
msgid "Extension edition"
msgstr "확장자 편집"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:42
msgid "Extensions"
msgstr "파일 확장자"

#: win32\SearchTypeDlg.cpp:39
#, boost-format
msgid "Extensions for the %1% search type"
msgstr "검색 유형 '%1%'에 속한 파일 확장자"

#: win32\HubFrame.cpp:442
msgid "External / WAN IP"
msgstr "WAN(외부) IP 주소"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:201
#, fuzzy
msgid "External / WAN IP address"
msgstr "WAN(외부) IP 주소"

#: win32\WinUtil.cpp:1579
msgid "External protocol request"
msgstr ""

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:161
msgid "F&ilter"
msgstr "허브 찾기 필터"

#: win32\HubFrame.cpp:750
msgid ""
"Failed to create a new PM window; check the \"Max PM windows\" value in "
"Settings > Experts only"
msgstr ""

#: win32\UsersFrame.cpp:53 win32\UsersFrame.cpp:187
#, fuzzy
msgid "Favorite"
msgstr "즐겨찾기"

#: win32\FavHubProperties.cpp:200
msgid "Favorite Hub Properties"
msgstr "즐겨찾기-허브 등록정보"

#: win32\FavHubsFrame.cpp:60 win32\MainWindow.cpp:441
msgid "Favorite Hubs"
msgstr "즐겨찾기-허브"

#: win32\FavoriteDirsPage.cpp:56
msgid "Favorite download directories"
msgstr "다운로드-즐겨찾기 디렉터리"

#: win32\HubFrame.cpp:1164
msgid "Favorite hub added"
msgstr "즐겨찾기-허브에 추가되었음"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:210
msgid "Favorite hub groups"
msgstr "즐겨찾기-허브 그룹"

#: win32\HubFrame.cpp:1174
msgid "Favorite hub removed"
msgstr "즐겨찾기-허브가 제거되었음"

#: win32\FavoriteDirsPage.cpp:40 win32\FavoriteDirsPage.cpp:147
#: win32\FavoriteDirsPage.cpp:176
msgid "Favorite name"
msgstr "대표 이름"

#: win32\PrivateFrame.cpp:376
msgid "Favorite user added"
msgstr "즐겨찾기-사용자에 추가되었음"

#: win32\WinUtil.cpp:450
#, boost-format
msgid "Favorite users (added by %1%)"
msgstr ""

#: win32\SettingsDialog.cpp:168
msgid "Favorites"
msgstr "즐겨찾기"

#: win32\UsersFrame.cpp:95
msgid "Features"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1502 win32\MainWindow.cpp:1513
msgid "Feel free to report any bug via Help > Links > Report a bug."
msgstr ""

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:64 win32\DirectoryListingFrame.cpp:1566
#: win32\SearchFrame.cpp:50 win32\TransferView.cpp:48
msgid "File"
msgstr "파일"

#: win32\MagnetDlg.cpp:83
msgid "File Hash:"
msgstr "Hash(파일 ID):"

#: win32\QueueFrame.cpp:463 win32\TabsPage.cpp:39
msgid "File List"
msgstr "파일-목록"

#: win32\QueueFrame.cpp:507 win32\WinUtil.cpp:871
msgid "File Lists"
msgstr "파일-목록"

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:103
#, fuzzy
msgid "File extension filtering"
msgstr "확장자 편집"

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:113
#, fuzzy
msgid "File extensions"
msgstr "파일 확장자"

#: win32\QueueFrame.cpp:1204
msgid "File is already finished"
msgstr "파일이 이미 완료됨"

#: win32\WinUtil.cpp:93
#, fuzzy
msgid "File list downloaded"
msgstr "허브 목록을%1% 다운로드함 (%2%)"

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:87
msgid "File name filtering with regular expressions"
msgstr ""

#: win32\PluginPage.cpp:239
#, fuzzy
msgid "File name: "
msgstr "파일 이름:"

#: win32\QueueFrame.cpp:427
msgid "File not available"
msgstr "파일이 유효하지 않음"

#: win32\FinishedFrameBase.h:732
msgid "File size"
msgstr "크기"

#: win32\SearchFrame.cpp:210
msgid "File type"
msgstr "유형"

#: win32\CommandDlg.cpp:122
msgid "Filelist Menu"
msgstr "파일-목록 창"

#: win32\ADLSProperties.cpp:76 win32\LogPage.cpp:94 win32\QueueFrame.cpp:52
#: win32\UsersFrame.cpp:418 win32\FinishedFrameBase.h:728
msgid "Filename"
msgstr "파일 이름"

#: win32\MagnetDlg.cpp:92
msgid "Filename:"
msgstr "파일 이름:"

#: win32\FinishedFrameBase.h:746
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1218
#, fuzzy, boost-format
msgid "Files (total): %1%"
msgstr "파일: %1%"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1234 win32\QueueFrame.cpp:271
#, boost-format
msgid "Files: %1%"
msgstr "파일: %1%"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:170
#, fuzzy
msgid "Filter hubs"
msgstr "허브 찾기 필터"

#: win32\SearchFrame.cpp:286
#, fuzzy
msgid "Filter search results"
msgstr "검색 키워드 입력하기..."

#: win32\SearchFrame.cpp:282
#, fuzzy
msgid "Filter search results:"
msgstr "검색 키워드 입력하기..."

#: win32\AppearancePage.cpp:43
msgid "Filter spam messages"
msgstr "스팸 메시지를 걸러냄"

#: win32\HubFrame.cpp:223 win32\UsersFrame.cpp:163
#, fuzzy
msgid "Filter users"
msgstr "즐겨찾기-사용자"

#: win32\UsersFrame.cpp:158
#, fuzzy
msgid "Filter:"
msgstr "허브 찾기 필터"

#: win32\SettingsDialog.cpp:174
#, fuzzy
msgid "Filtering"
msgstr "허브 찾기 필터"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:372
msgid "Find"
msgstr "파일/디렉터리 찾기..."

#: win32\RichTextBox.cpp:98
msgid "Find &Next\tF3"
msgstr ""

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:262
#, fuzzy
msgid "Find files"
msgstr "최소 파일 크기"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:287
#, fuzzy
msgid "Find next"
msgstr "파일/디렉터리 찾기..."

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:280
msgid "Find previous"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:389
msgid "Finished"
msgstr "완료됨"

#: win32\FinishedDLFrame.cpp:28 win32\MainWindow.cpp:343
#: win32\MainWindow.cpp:448 win32\TabsPage.cpp:43
msgid "Finished Downloads"
msgstr "완료된 다운로드"

#: win32\FinishedULFrame.cpp:28 win32\MainWindow.cpp:345
#: win32\MainWindow.cpp:450 win32\TabsPage.cpp:44
msgid "Finished Uploads"
msgstr "완료된 업로드"

#: win32\NotificationsPage.cpp:124
msgid "Fire a balloon popup example"
msgstr ""

#: win32\LogPage.cpp:91
msgid "Format"
msgstr "형식"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:347
#, fuzzy
msgid "Forward"
msgstr "형식"

#: win32\UsersFrame.cpp:87
#, fuzzy
msgid "Free slots"
msgstr "최소 슬롯"

#: win32\MainWindow.cpp:401
msgid "Frequently asked questions"
msgstr "FAQ(자주 묻는 질문)"

#: win32\ADLSProperties.cpp:78
msgid "Full Path"
msgstr "전체 경로"

#: win32\QueueFrame.cpp:433
msgid "Full tree does not match TTH root"
msgstr "받은 파일의 TTH(Tiger Tree Hash) 파일 ID값이 일치하지 않음"

#: win32\ListFilter.cpp:163
#, fuzzy
msgid "GB"
msgstr "GiB"

#: win32\StylesPage.cpp:147
msgid "General"
msgstr ""

#: win32\UsersFrame.cpp:375
#, fuzzy
msgid "General information"
msgstr "개인 정보"

#: win32\CertificatesPage.cpp:98
msgid "Generate certificates"
msgstr "인증서 생성하기"

#: win32\UserMatchPage.cpp:204
#, boost-format
msgid "Generated by %1%"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:321
msgid "GeoIP database update"
msgstr "다운로드 - GeoIP 데이터베이스"

#: win32\MainWindow.cpp:392
msgid "Get started"
msgstr "입문자를 위한 안내"

#: win32\ADLSProperties.cpp:103 win32\ListFilter.cpp:155
#: win32\SearchFrame.cpp:207
msgid "GiB"
msgstr "GiB"

#: win32\StylesPage.cpp:160
#, fuzzy
msgid "Global application style"
msgstr "프로그램을 종료할 때 확인함"

#: win32\WinUtil.cpp:1663 win32\UserInfoBase.h:162
msgid "Grant &extra slot"
msgstr "별도의 슬롯 허용하기"

#: win32\PrivateFrame.cpp:407
msgid ""
"Grants the remote user a slot. Once they connect, or if they don't connect "
"in 10 minutes, the granted slot is removed."
msgstr ""

#: win32\AboutDlg.cpp:140
msgid "Greetz and Contributors"
msgstr "인사말 및 도움 주신 분들"

#: win32\FavHubProperties.cpp:178 win32\FavHubsFrame.cpp:56
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:39
msgid "Group name"
msgstr "그룹 이름"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:115
msgid "Group properties"
msgstr "그룹 등록정보"

#: win32\FinishedFrameBase.h:90
msgid "Grouped by files"
msgstr "파일별 분류"

#: win32\FinishedFrameBase.h:98
msgid "Grouped by users"
msgstr "사용자별 분류"

#: win32\AppearancePage.cpp:47
msgid "Guess user country from IP"
msgstr "사용자의 IP 주소로 국가/지역 정보를 유추함"

#: win32\DownloadPage.cpp:127
msgid "HTTP Proxy (for hublist only)"
msgstr "HTTP Proxy (허브 목록 다운로드 요청에만 사용)"

#: win32\AppearancePage.cpp:82
msgid "Height of the message editing box"
msgstr "메시지 편집 박스 크기"

#: win32\WinUtil.cpp:1148
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: win32\MainWindow.cpp:391
msgid "Help &Contents\tF1"
msgstr "도움말 목차\tF1"

#: win32\MainWindow.cpp:402
msgid "Help center"
msgstr ""

#: win32\UserInfoBase.cpp:120
#, fuzzy
msgid "Hidden user"
msgstr "Passive(피동) 모드 사용자"

#: win32\SearchFrame.cpp:233
msgid "Hide files already in share"
msgstr "이미 공유하고 있는 파일은 감춤"

#: win32\QueueFrame.cpp:408 win32\QueueFrame.cpp:997 win32\TransferView.cpp:553
msgid "High"
msgstr "높음"

#: win32\QueuePage.cpp:75
msgid "High prio max size"
msgstr "'높음' 상한 크기"

#: win32\QueueFrame.cpp:409 win32\QueueFrame.cpp:998 win32\TransferView.cpp:554
msgid "Highest"
msgstr "최고"

#: win32\QueuePage.cpp:69
msgid "Highest prio max size"
msgstr "'최고' 상한 크기"

#: win32\TabsPage.cpp:194
msgid "Highlighted tab"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:580
msgid ""
"Highlights the last occourrence of the specified search string in the chat "
"window."
msgstr ""

#: win32\SettingsDialog.cpp:187
msgid "History"
msgstr "기록 및 히스토리"

#: win32\SearchFrame.cpp:51
msgid "Hits"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:399
#, fuzzy
msgid "Homepage"
msgstr "DC++ 홈페이지"

#: win32\FavHubProperties.cpp:74 win32\SearchFrame.cpp:58 win32\TabsPage.cpp:37
#: win32\TransferView.cpp:52 win32\UCPage.cpp:39 win32\FinishedFrameBase.h:743
msgid "Hub"
msgstr "허브"

#: win32\HubFrame.cpp:436
msgid "Hub IP & port"
msgstr ""

#: win32\CommandDlg.cpp:113
msgid "Hub Menu"
msgstr "허브 창 탭"

#: win32\HubFrame.cpp:435 win32\UserMatchDlg.cpp:223
#: win32\UserMatchPage.cpp:216
#, fuzzy
msgid "Hub address"
msgstr "바인딩할 네트워크 주소"

#: win32\CommandDlg.cpp:144
msgid "Hub address (see help for usage)"
msgstr "허브 주소 (사용법은 도움말 참조)"

#: win32\FavHubProperties.cpp:211
msgid "Hub address cannot be empty"
msgstr "허브 주소는 비울 수 없음"

#: win32\MainWindow.cpp:950
#, fuzzy
msgid "Hub address or Magnet link"
msgstr "허브 주소 (사용법은 도움말 참조)"

#: win32\FavHubsFrame.cpp:233 win32\HubFrame.cpp:1166
msgid "Hub already exists as a favorite"
msgstr "허브가 이미 즐겨찾기에 있음"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:487
#, fuzzy, boost-format
msgid "Hub list downloaded (%1%)"
msgstr "허브 목록을%1% 다운로드함 (%2%)"

#: win32\HubFrame.cpp:603
#, fuzzy
msgid "Hub offline"
msgstr "사용자가 오프라인"

#: win32\UserInfoBase.cpp:124
msgid "Hub operator"
msgstr ""

#: win32\UsersFrame.cpp:56
msgid "Hub(s)"
msgstr ""

#: win32\HubListsDlg.cpp:48
msgid "Hublist"
msgstr "허브 목록"

#: win32\HistoryPage.cpp:81 win32\SearchFrame.cpp:239
msgid "Hubs"
msgstr "허브"

#: win32\UsersFrame.cpp:88
msgid "Hubs (normal)"
msgstr ""

#: win32\UsersFrame.cpp:90
#, fuzzy
msgid "Hubs (op)"
msgstr "허브"

#: win32\UsersFrame.cpp:89
msgid "Hubs (registered)"
msgstr ""

#: win32\SearchFrame.cpp:253
#, fuzzy
msgid "Hubs where I'm op"
msgstr "내가 운영자로 있는 곳에서만"

#: win32\SearchFrame.cpp:255
msgid "Hubs with secure transfers"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1177 win32\PublicHubsFrame.cpp:261
#: win32\UserInfoBase.cpp:106
#, boost-format
msgid "Hubs: %1%"
msgstr "허브: %1%"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:259
#, boost-format
msgid "Hubs: %1% / %2%"
msgstr "허브: %1% / %2%"

#: win32\HubFrame.cpp:63 win32\ProxyPage.cpp:80 win32\SearchFrame.cpp:60
#: win32\TransferView.cpp:58 win32\UserInfoBase.cpp:132
#: win32\UserMatchDlg.cpp:223 win32\UserMatchPage.cpp:216
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: win32\UsersFrame.cpp:91
msgid "IP (v4)"
msgstr ""

#: win32\UsersFrame.cpp:92
msgid "IP (v6)"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1625
msgid ""
"IP -> country mappings are disabled. Turn them back on via Settings > "
"Appearance."
msgstr ""

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:84 win32\FavHubGroupsDlg.cpp:149
#: win32\FavHubProperties.cpp:142
msgid "IPv4"
msgstr ""

#: win32\ConnectivityPage.cpp:98
#, fuzzy, boost-format
msgid "IPv4: %1%"
msgstr "D: %1%"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:87 win32\FavHubGroupsDlg.cpp:154
#: win32\FavHubProperties.cpp:148
msgid "IPv6"
msgstr ""

#: win32\ConnectivityPage.cpp:101
#, fuzzy, boost-format
msgid "IPv6: %1%"
msgstr "D: %1%"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:130 win32\FavHubProperties.cpp:112
msgid "Identification (leave blank for defaults)"
msgstr "식별 정보 (비워두면 '개인 정보' 기본 설정 사용)"

#: win32\TransferView.cpp:167 win32\TransferView.cpp:353
#: win32\TransferView.cpp:1190
msgid "Idle"
msgstr "대기"

#: win32\WinUtil.cpp:577
msgid ""
"If no parameter is specified, it launches the log for the hub or private "
"chat with the associated application in Windows. If one of the parameters is "
"specified it opens that log file. The status log is available only in the "
"hub frame."
msgstr ""

#: win32\UserInfoBase.h:170
#, fuzzy
msgid "Ignore chat"
msgstr "TTH(Tiger Tree Hash) 검색은 제외함"

#: win32\UserMatchDlg.cpp:101 win32\UserMatchPage.cpp:225
#, fuzzy
msgid "Ignore chat messages"
msgstr "무시된 메시지: %1%"

#: win32\WindowsPage.cpp:40
msgid "Ignore private messages from bots"
msgstr ""
"허브 보트(Bot)로부터 온 1:1 메시지를 무시함 (보통 허브의 규칙이나 주의사항 같"
"은 정보를 담고 있을 수 있음)"

#: win32\WindowsPage.cpp:39
msgid "Ignore private messages from the hub"
msgstr "허브로부터 온 1:1 메시지를 무시함"

#: win32\HubFrame.cpp:745
#, boost-format
msgid "Ignored message: %1%"
msgstr "무시된 메시지: %1%"

#: win32\UserInfoBase.cpp:126
#, fuzzy
msgid "In away mode"
msgstr "자리비움 모드 꺼짐"

#: win32\QueueFrame.cpp:132
#, fuzzy
msgid "Increase priority"
msgstr "다운로드 우선순위 지정하기"

#: win32\MainWindow.cpp:358
msgid "Indexing progress"
msgstr "공유 파일 색인화 진행상태"

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:105
msgid "Install the plugin"
msgstr ""

#: win32\PluginPage.cpp:240
msgid "Installation path: "
msgstr ""

#: win32\PluginPage.cpp:72
msgid "Installed Plugins"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:1164
#, boost-format
msgid "Integrity check: %1% (%2%)"
msgstr "무결성 검사: %1% (%2%)"

#: win32\SearchTypeDlg.cpp:86
#, boost-format
msgid "Invalid extension: %1%"
msgstr "잘못된 확장자: %1%"

#: win32\MainWindow.cpp:1386
msgid "Invalid file list name"
msgstr "잘못된 파일-목록 이름"

#: win32\SearchFrame.cpp:1021
msgid "Invalid input value for TTH search"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:636 win32\WinUtil.cpp:644
msgid "Invalid number of slots"
msgstr "잘못된 슬롯 개수"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:152
msgid "Invalid value"
msgstr ""

#: win32\StringListDlg.cpp:81
msgid "Item edition"
msgstr "항목 편집"

#: win32\QueueFrame.cpp:264
#, boost-format
msgid "Items: %1%"
msgstr "항목: %1%"

#: win32\HubFrame.cpp:474
msgid "Join/part of favorite users showing off"
msgstr "즐겨찾기-사용자의 입장/퇴장 표시 꺼짐"

#: win32\HubFrame.cpp:472
msgid "Join/part of favorite users showing on"
msgstr "즐겨찾기-사용자의 입장/퇴장 표시 켜짐"

#: win32\HubFrame.cpp:467
msgid "Join/part showing off"
msgstr "입장/퇴장 표시 꺼짐"

#: win32\HubFrame.cpp:465
msgid "Join/part showing on"
msgstr "입장/퇴장 표시 켜짐"

#: win32\HubFrame.cpp:533
#, fuzzy
msgid "Joins <hub-ip>. See also Open new window when using /join."
msgstr ""
"허브 창에 \"/join\" 명령어를 사용할 때 새로운 허브 창을 열어 접속함 (이 옵션"
"을 켜면, 명령어를 입력한 현재 창을 재사용하지 않고 새로운 허브 창을 사용하여 "
"접속하게 됨)"

#: win32\HubFrame.cpp:978
#, boost-format
msgid "Joins: %1%"
msgstr ""

#: win32\ListFilter.cpp:167
#, fuzzy
msgid "KB"
msgstr "kiB"

#: win32\AdvancedPage.cpp:34
msgid "Keep duplicate files in your file list"
msgstr "내 파일-목록에 중복된 파일을 포함함"

#: win32\QueuePage.cpp:44
msgid "Keep finished files in the queue"
msgstr "다운로드 완료된 파일을 다운로드-큐에서 제거하지 않고 남겨둠"

#: win32\AppearancePage.cpp:91
msgid "Keep it between"
msgstr "유지할 크기 범위:"

#: win32\MagnetDlg.cpp:88
#, fuzzy
msgid "Key Search:"
msgstr "검색"

#: win32\ADLSProperties.cpp:101 win32\ExpertsPage.cpp:46
#: win32\ExpertsPage.cpp:49 win32\ListFilter.cpp:159 win32\QueuePage.cpp:73
#: win32\QueuePage.cpp:79 win32\QueuePage.cpp:85 win32\QueuePage.cpp:91
#: win32\QueuePage.cpp:139 win32\SearchFrame.cpp:205
msgid "KiB"
msgstr "kiB"

#: win32\UploadPage.cpp:127
msgid "KiB/s"
msgstr "kiB/s"

#: win32\AppearancePage.cpp:109
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: win32\PrivateFrame.cpp:386
#, fuzzy, boost-format
msgid "Last message occured %1%"
msgstr "%1%: %2%에게서 온 1:1 메시지"

#: win32\AboutDlg.cpp:162
msgid "Latest stable version"
msgstr "최신 안정화 버전"

#: win32\WinUtil.cpp:573
msgid ""
"Launches your default web browser to the DuckDuckGo search engine with the "
"specified search."
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:574
msgid ""
"Launches your default web browser to the Google search engine with the "
"specified search."
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:575
msgid ""
"Launches your default web browser to the Internet Movie Database (imdb) with "
"the specified query."
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:579
msgid "Launches your default web browser with the given URL."
msgstr ""

#: win32\AboutDlg.cpp:104
msgid ""
"Leading project contributor: poy\n"
"Ex-project contributor: Todd Pederzani\n"
"Ex-codeveloper: Per Lindén\n"
"Original DC++ logo design: Martin Skogevall\n"
"Graphics: Radox and various GPL and CC authors\n"
"\n"
"DC++ is licenced under GPL."
msgstr ""

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:56 win32\ConnectivityPage.cpp:65
#: win32\ProxyPage.cpp:57
msgid "Let DC++ determine the best connectivity settings"
msgstr ""

#: win32\TabsPage.cpp:71
msgid "Let DC++ draw tabs"
msgstr ""

#: win32\DownloadPage.cpp:79
msgid "Limits"
msgstr "다운로드 제한"

#: win32\GeneralPage.cpp:70
msgid "Line speed (upload)"
msgstr "회선 속도 (업로드)"

#: win32\MainWindow.cpp:398 win32\StylesPage.cpp:168
#, fuzzy
msgid "Links"
msgstr "로그인 이름"

#: win32\StringListDlg.cpp:77
msgid "List configuration"
msgstr "List configuration"

#: win32\PrivateFrame.cpp:416
msgid "Lists the date and time when the last message was sent or received."
msgstr ""

#: win32\SplashWindow.cpp:64
#, boost-format
msgid "Loading DC++, please wait... (%1%)"
msgstr "DC++ 로딩 중... (%1%)"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:840
#, boost-format
msgid "Loading file list: %1%"
msgstr ""

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:491
#, boost-format
msgid "Locally cached (as of %1%) version of the hub list loaded (%2%)"
msgstr "로컬 컴퓨터에 %1% 보관된 허브 목록을 불러옴 (%2%)"

#: win32\LogPage.cpp:39
#, fuzzy
msgid "Log downloaded segments"
msgstr "파일 다운로드 Log"

#: win32\LogPage.cpp:44
msgid "Log filelist transfers"
msgstr "파일-목록 전송 내역을 파일 다운로드/업로드 Log에 기록함"

#: win32\LogPage.cpp:40
#, fuzzy
msgid "Log finished downloads"
msgstr "완료된 다운로드"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:175 win32\FavHubProperties.cpp:171
#: win32\LogPage.cpp:37
msgid "Log main chat"
msgstr "허브 대화 Log"

#: win32\LogPage.cpp:38
msgid "Log private chat"
msgstr "1:1 대화 Log"

#: win32\LogPage.cpp:43
msgid "Log status messages"
msgstr "상태 메시지 Log"

#: win32\LogPage.cpp:42
msgid "Log system messages"
msgstr "시스템 메시지 Log"

#: win32\LogPage.cpp:41
#, fuzzy
msgid "Log uploaded segments"
msgstr "파일 업로드 Log"

#: win32\LogPage.cpp:62
msgid "Logging"
msgstr "로그(기록 파일) 작성"

#: win32\ProxyPage.cpp:95
msgid "Login"
msgstr "로그인 이름"

#: win32\SettingsDialog.cpp:188 win32\StylesPage.cpp:169
msgid "Logs"
msgstr "로그"

#: win32\QueueFrame.cpp:406 win32\QueueFrame.cpp:995 win32\TransferView.cpp:551
msgid "Low"
msgstr "낮음"

#: win32\QueuePage.cpp:87
msgid "Low prio max size"
msgstr "'낮음' 상한 크기"

#: win32\QueueFrame.cpp:405 win32\QueueFrame.cpp:994 win32\TransferView.cpp:550
msgid "Lowest"
msgstr "최저"

#: win32\ExpertsPage.cpp:111 win32\SearchTypesPage.cpp:86
#: win32\UploadFilteringPage.cpp:96 win32\UploadFilteringPage.cpp:112
#: win32\UploadFilteringPage.cpp:128
msgid "M&odify"
msgstr "수정"

#: win32\MagnetDlg.cpp:122 win32\WinUtil.cpp:1553
msgid "MAGNET Link detected"
msgstr "MAGNET 링크 감지"

#: win32\ListFilter.cpp:165
#, fuzzy
msgid "MB"
msgstr "MiB"

#: win32\WinUtil.cpp:94
#, fuzzy
msgid "Main chat message received"
msgstr "허브 창에 새로운 메시지를 받을 때마다 알림 소리를 냄"

#: win32\FavHubProperties.cpp:189 win32\FavHubsFrame.cpp:154
#: win32\FavHubsFrame.cpp:378
msgid "Manage &groups"
msgstr "그룹 관리..."

#: win32\SettingsDialog.cpp:161
#, fuzzy
msgid "Manual configuration"
msgstr "List configuration"

#: win32\WinUtil.cpp:565
msgid ""
"Manually refreshes DC++'s share list by going through the shared directories "
"and adding new folders and files. DC++ automatically refreshes once an hour "
"by default, and also refreshes after the list of shared directories is "
"changed."
msgstr ""

#: win32\UserMatchDlg.cpp:77 win32\UserMatchPage.cpp:214
msgid "Match bots"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:310
msgid "Match downloaded lists"
msgstr "받은 파일-목록들에서 파일을 찾아 소유자로 추가하기"

#: win32\UserMatchPage.cpp:207
msgid "Match every user"
msgstr ""

#: win32\UserMatchDlg.cpp:71 win32\UserMatchPage.cpp:210
#, fuzzy
msgid "Match favorite users"
msgstr "즐겨찾기-사용자를 먼저 정렬시킴"

#: win32\UserMatchDlg.cpp:74 win32\UserMatchPage.cpp:212
#, fuzzy
msgid "Match operators"
msgstr "검색 옵션"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:368
msgid "Match queue"
msgstr "파일-목록에서 내 다운로드-큐의 파일을 찾아 소유자로 등록하기"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:756
#, boost-format
msgid "Matched %1% file"
msgid_plural "Matched %1% files"
msgstr[0] "%1%개의 파일 일치"

#: win32\ADLSProperties.cpp:91
msgid "Max FileSize"
msgstr "최대 크기"

#: win32\ExpertsPage.cpp:56
msgid "Max PM windows"
msgstr ""

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:49
msgid "Max Size"
msgstr "최대 크기"

#: win32\UploadPage.cpp:129
#, fuzzy
msgid "Max extra upload slots"
msgstr "업로드 슬롯 개수"

#: win32\ExpertsPage.cpp:50
msgid "Max filelist size"
msgstr "최대 파일-목록 크기"

#: win32\ExpertsPage.cpp:45
msgid "Max hash speed"
msgstr "최대 Hash(파일 ID) 작성 속도"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:53
msgid "Max hubs"
msgstr "최대 허브"

#: win32\QueuePage.cpp:123
msgid "Max inactivity"
msgstr "최대 무반응"

#: win32\ExpertsPage.cpp:57
msgid "Max protocol command length"
msgstr ""

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:54
msgid "Max users"
msgstr "최대 인원"

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:80 win32\BandwidthLimitPage.cpp:139
msgid "Maximum Download Rate (KiB/s) (0 = infinite)"
msgstr "최대 다운로드 속도 (KiB/s) (0 = 무제한)"

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:70 win32\BandwidthLimitPage.cpp:129
msgid "Maximum Upload Rate (KiB/s) (0 = infinite)"
msgstr "최대 업로드 속도 (KiB/s) (0 = 무제한)"

#: win32\HistoryPage.cpp:86 win32\MainWindow.cpp:862
msgid "Maximum number of recent items to save"
msgstr "보관할 최근 항목 개수"

#: win32\DownloadPage.cpp:96
msgid "Maximum simultaneous downloads (0 = infinite)"
msgstr "최대 동시 다운로드 개수 (0=무제한)"

#: win32\MainWindow.cpp:360
#, fuzzy
msgid "Menu bar\tCtrl+0"
msgstr "상태 표시줄\tCtrl+3"

#: win32\ADLSProperties.cpp:102 win32\ExpertsPage.cpp:50
#: win32\ListFilter.cpp:157 win32\SearchFrame.cpp:206
msgid "MiB"
msgstr "MiB"

#: win32\ExpertsPage.cpp:45
msgid "MiB/s"
msgstr "MiB/s"

#: win32\GeneralPage.cpp:78
msgid "MiBits/s"
msgstr "MiBits/s"

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:105
msgid "Midnight"
msgstr "자정"

#: win32\ADLSProperties.cpp:86
msgid "Min FileSize"
msgstr "최소 크기"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:48
msgid "Min Size"
msgstr "최소 크기"

#: win32\QueuePage.cpp:117
msgid "Min elapsed"
msgstr "최소 경과시간"

#: win32\QueuePage.cpp:135
msgid "Min filesize"
msgstr "최소 파일 크기"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:51
msgid "Min share"
msgstr "최소 공유"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:52
msgid "Min slots"
msgstr "최소 슬롯"

#: win32\QueuePage.cpp:129
msgid "Min sources online"
msgstr "최소 온라인 소유자"

#: win32\ExpertsPage.cpp:49
msgid "Mini slot size"
msgstr "미니 슬롯 크기"

#: win32\AppearancePage.cpp:39
msgid "Minimize to tray"
msgstr "프로그램을 최소화하면 시스템 트레이 아이콘으로 숨김"

#: win32\CertificatesPage.cpp:106
#, fuzzy
msgid "Most of these options require that you restart DC++."
msgstr "주의; 이 옵션들 대부분은 변경한 후 DC++를 다시 실행하였을 때 적용됨"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:104 win32\FavHubsFrame.cpp:133
#: win32\FavHubsFrame.cpp:369 win32\PluginPage.cpp:115 win32\PluginPage.cpp:261
#: win32\StringListDlg.cpp:150 win32\UCPage.cpp:72 win32\UserMatchPage.cpp:94
msgid "Move &Down"
msgstr "↓ 내리기"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:98 win32\FavHubsFrame.cpp:126
#: win32\FavHubsFrame.cpp:368 win32\PluginPage.cpp:110 win32\PluginPage.cpp:260
#: win32\StringListDlg.cpp:145 win32\UCPage.cpp:68 win32\UserMatchPage.cpp:90
msgid "Move &Up"
msgstr "↑ 올리기"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1564
msgid "NONE"
msgstr ""

#: win32\CommandDlg.cpp:133 win32\FavHubGroupsDlg.cpp:124
#: win32\FavHubProperties.cpp:85 win32\FavHubsFrame.cpp:50
#: win32\PublicHubsFrame.cpp:45 win32\UCPage.cpp:37 win32\UserMatchDlg.cpp:64
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: win32\CommandDlg.cpp:231
msgid "Name and command must not be empty"
msgstr "이름과 명령어는 필수적으로 입력해야 합니다"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:156
msgid "Name of the new search type"
msgstr "검색 유형의 이름을 입력하세요"

#: win32\UploadPage.cpp:240 win32\UploadPage.cpp:297
msgid "Name under which the others see the directory"
msgstr "사람들이 보게 될 공유 디렉터리의 이름"

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:89 win32\PluginPage.cpp:234
#, fuzzy
msgid "Name: "
msgstr "평균: %1%"

#: win32\UserMatchPage.cpp:193
#, fuzzy, boost-format
msgid "Name: %1%"
msgstr "평균: %1%"

#: win32\MainWindow.cpp:356 win32\MainWindow.cpp:456 win32\StatsFrame.cpp:32
msgid "Network Statistics"
msgstr "네트워크 통계"

#: win32\CertificatesPage.cpp:124
msgid "New certificates are successfully generated."
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:922
#, fuzzy
msgid "New limit (KiB/s) (0 = infinite)"
msgstr "최대 업로드 속도 (KiB/s) (0 = 무제한)"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:227
msgid "New name"
msgstr "변경할 이름을 입력하세요"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:156
msgid "New search type"
msgstr "새로운 검색 유형 등록"

#: win32\UploadPage.cpp:249
msgid "New virtual name matches old name, skipping..."
msgstr "지정한 공유 디렉터리 이름이 이전 것과 같으므로 무시함..."

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:136 win32\FavHubProperties.cpp:119
#: win32\FavHubsFrame.cpp:52 win32\GeneralPage.cpp:54 win32\HubFrame.cpp:58
#: win32\HubFrame.cpp:439 win32\UserMatchDlg.cpp:223
#: win32\UserMatchPage.cpp:216 win32\UsersFrame.cpp:55 win32\UsersFrame.cpp:78
#: win32\FinishedFrameBase.h:742
msgid "Nick"
msgstr "닉네임"

#: win32\FinishedFrameBase.h:730
msgid "Nicks"
msgstr "닉네임"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:331 win32\NotificationsPage.cpp:281
#: win32\NotificationsPage.cpp:287 win32\WinUtil.cpp:1182
#: win32\FinishedFrameBase.h:263
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: win32\WinUtil.cpp:662
msgid "No away message"
msgstr ""

#: win32\PrivateFrame.cpp:332
msgid "No direct encrypted channel available"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:448
msgid "No errors"
msgstr "없음"

#: win32\MainWindow.cpp:1017
msgid "No favorite hub group found"
msgstr "즐겨찾기-허브 그룹이 없음"

#: win32\QueueFrame.cpp:435 win32\QueueFrame.cpp:1201
msgid "No full tree available"
msgstr "유효한 전체 트리가 없음"

#: win32\WinUtil.cpp:1113
#, fuzzy
msgid "No help information available"
msgstr "파일이 유효하지 않음"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1536
#, fuzzy, boost-format
msgid "No matches found for: %1%"
msgstr "일치하는 것이 없음"

#: win32\DownloadPage.cpp:106
msgid "No new downloads if speed exceeds (KiB/s, 0 = disable)"
msgstr "초과하면 새로운 다운로드가 제한되는 속도 (kiB/s, 0=무제한)"

#: win32\PluginPage.cpp:205
msgid "No plugin has been selected"
msgstr ""

#: win32\AboutDlg.cpp:158
msgid "No transfers yet"
msgstr "아직 전송이 없음"

#: win32\QueueFrame.cpp:367
msgid "No users"
msgstr "사용자 없음"

#: win32\QueueFrame.cpp:379
msgid "No users to download from"
msgstr "파일을 소유한 사용자가 없음"

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:108
msgid "Noon"
msgstr "정오"

#: win32\QueueFrame.cpp:407 win32\QueueFrame.cpp:996 win32\SearchFrame.cpp:192
#: win32\TransferView.cpp:552
msgid "Normal"
msgstr "보통"

#: win32\QueuePage.cpp:81
msgid "Normal prio max size"
msgstr "'보통' 상한 크기"

#: win32\CertificatesPage.cpp:107
msgid "Note: TLS might not protect search results and non-keyprinted hubs."
msgstr ""

#: win32\AppearancePage.cpp:116
#, fuzzy
msgid "Note: some of these options require that you restart DC++"
msgstr "주의; 이 옵션들 대부분은 변경한 후 DC++를 다시 실행하였을 때 적용됨"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:103
msgid "Note; Custom search types will only be applied to ADC hubs!"
msgstr "주의; 정의된 검색 유형은 ADC 허브에서만 적용됨! (NMDC에서는 사용 불가)"

#: win32\UploadPage.cpp:94
msgid "Note; Files appear in the share only after they've been hashed!"
msgstr "주의; 파일들은 Hash(파일 ID)가 작성되어야만 공유에 나타남!"

#: win32\DownloadPage.cpp:109
#, no-c-format
msgid "Note; because of changing download speeds, this is not 100% accurate..."
msgstr "주의; 다운로드 속도가 수시로 변하기 때문에 100% 정확하지 않음"

#: win32\MainWindow.cpp:468 win32\NotepadFrame.cpp:33
msgid "Notepad"
msgstr "메모장"

#: win32\NotificationsPage.cpp:65 win32\SettingsDialog.cpp:184
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: win32\WinUtil.cpp:1128
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: win32\UsersFrame.cpp:269 win32\UsersFrame.cpp:284 win32\WinUtil.cpp:750
msgid "Offline"
msgstr "오프라인"

#: win32\UsersFrame.cpp:186 win32\UsersFrame.cpp:266 win32\UsersFrame.cpp:281
msgid "Online"
msgstr "온라인"

#: win32\HubFrame.cpp:437
#, fuzzy
msgid "Online users"
msgstr "즐겨찾기-사용자"

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:68
msgid "Only share files whose file size is above/below"
msgstr ""

#: win32\FinishedFrameBase.h:146
msgid "Only show fully downloaded files"
msgstr "다운로드 완료된 파일만 보여줌"

#: win32\AppearancePage.cpp:45 win32\FavHubGroupsDlg.cpp:170
#: win32\FavHubProperties.cpp:166
msgid "Only show joins / parts for favorite users"
msgstr "허브 창에 즐겨찾기-사용자에 대해서만 입장/퇴장 상황을 표시함"

#: win32\SearchFrame.cpp:227
msgid "Only users with free slots"
msgstr "Slot이 남아 있는 사용자만 검색함"

#: win32\SystemFrame.cpp:127 win32\FinishedFrameBase.h:465
msgid "Open &folder"
msgstr "폴더 열기"

#: win32\MainWindow.cpp:315
msgid "Open crash log"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:314 win32\MainWindow.cpp:458 win32\MainWindow.cpp:1912
msgid "Open downloads directory"
msgstr "'기본 다운로드 디렉터리' 열기"

#: win32\MainWindow.cpp:460
msgid "Open file list..."
msgstr "파일-목록 열기..."

#: win32\MainWindow.cpp:308
msgid "Open file list...\tCtrl+L"
msgstr "파일-목록 열기...\tCtrl+L"

#: win32\WindowsPage.cpp:36
msgid "Open new file list windows in the background"
msgstr "새로운 파일-목록 창을 열 때 백그라운드(비활성화 상태)로 띄움"

#: win32\WindowsPage.cpp:37
msgid "Open new private message windows in the background"
msgstr "새로운 1:1 창을 열 때 백그라운드(비활성화 상태)로 띄움"

#: win32\WindowsPage.cpp:38
msgid "Open new window when using /join"
msgstr ""
"허브 창에 \"/join\" 명령어를 사용할 때 새로운 허브 창을 열어 접속함 (이 옵션"
"을 켜면, 명령어를 입력한 현재 창을 재사용하지 않고 새로운 허브 창을 사용하여 "
"접속하게 됨)"

#: win32\MainWindow.cpp:309 win32\MainWindow.cpp:462
msgid "Open own list"
msgstr "내 파일-목록 열기"

#: win32\WindowsPage.cpp:34
msgid "Open private messages from bots in their own window"
msgstr "허브 보트(Bot)로부터 온 1:1 메시지를 별도의 창을 열어 표시함"

#: win32\WindowsPage.cpp:35
msgid "Open private messages from the hub in their own window"
msgstr "허브로부터 온 1:1 메시지를 별도의 창을 열어 표시함"

#: win32\WindowsPage.cpp:33
msgid "Open private messages in their own window"
msgstr ""
"1:1 메시지를 별도의 창을 열어 표시함 (이 옵션을 끄면, 1:1 메시지는 허브 창에 "
"상태 메시지 형태로 표시됨)"

#: win32\WinUtil.cpp:568
msgid ""
"Opens a new search window with the specified search string. It does not "
"automatically send the search."
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:550
msgid ""
"Opens a private message window to the user, and optionally sends the "
"message, if one was specified."
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:461
#, boost-format
msgid "Operators (added by %1%)"
msgstr ""

#: win32\AppearancePage.cpp:64 win32\UploadFilteringPage.cpp:59
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: win32\QueuePage.cpp:142
msgid "Other queue options"
msgstr "기타 다운로드-큐 옵션"

#: win32\CertificatesPage.cpp:78
msgid "Own certificate file"
msgstr "고유 인증서 파일"

#: win32\ExpertsPage.cpp:51
msgid "PID"
msgstr "개인 식별 코드"

#: win32\CommandDlg.cpp:99
msgid "PM"
msgstr "1:1 대화 메시지"

#: win32\CommandDlg.cpp:127
msgid "Parameters"
msgstr "매개변수"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:682
msgid "Partial file list loaded"
msgstr ""

#: win32\UserMatchPage.cpp:217 win32\WinUtil.cpp:1175
msgid "Partial match"
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:1007
#, boost-format
msgid "Parts: %1%"
msgstr ""

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:192
msgid "Passive mode (last resort - has serious limitations)"
msgstr "방화벽-Passive모드 (기능이 크게 제한된 최후의 수단)"

#: win32\QueueFrame.cpp:429
msgid "Passive user"
msgstr "Passive(피동) 모드 사용자"

#: win32\FavHubProperties.cpp:125 win32\FavHubsFrame.cpp:53
#: win32\ProxyPage.cpp:97
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: win32\QueueFrame.cpp:58 win32\SearchFrame.cpp:55 win32\TransferView.cpp:49
#: win32\FinishedFrameBase.h:729
msgid "Path"
msgstr "경로"

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:119
msgid "Path filtering"
msgstr ""

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:129
#, fuzzy
msgid "Paths"
msgstr "경로"

#: win32\QueueFrame.cpp:131
#, fuzzy
msgid "Pause"
msgstr "일시 중지"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:186
msgid "Pause hashing"
msgstr "일시 중지하기"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:147 win32\QueueFrame.cpp:404
#: win32\QueueFrame.cpp:993 win32\TransferView.cpp:549
msgid "Paused"
msgstr "일시 중지"

#: win32\UsersFrame.cpp:188
#, fuzzy
msgid "Pending download"
msgstr "파일 다운로드 Log"

#: win32\UsersFrame.cpp:398
#, fuzzy
msgid "Pending downloads information"
msgstr "개인 정보"

#: win32\UsersFrame.cpp:189
#, fuzzy
msgid "Pending upload"
msgstr "파일 업로드 Log"

#: win32\UsersFrame.cpp:413
#, fuzzy
msgid "Pending uploads information"
msgstr "개인 정보"

#: win32\GeneralPage.cpp:46 win32\SettingsDialog.cpp:157
msgid "Personal information"
msgstr "개인 정보"

#: win32\NotificationsPage.cpp:105
msgid "Play"
msgstr ""

#: win32\NotificationsPage.cpp:89
#, fuzzy
msgid "Play a sound"
msgstr "색상 및 사운드"

#: win32\WinUtil.cpp:505
msgid "Please enter a nickname in the settings dialog!"
msgstr "'DC++ 환경설정'에서 닉네임을 입력하세요!"

#: win32\HubFrame.cpp:699
msgid "Please enter a password"
msgstr "비밀번호를 입력하세요"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:67
msgid ""
"Please wait while DC++ indexes your files (they won't be shared until "
"they've been indexed)..."
msgstr ""
"DC++가 공유에 새로 추가된 파일의 Hash(파일 ID)를 작성하여 색인화합니다... (색"
"인화되기 전에는 공유되지 않음)"

#: win32\PluginPage.cpp:128
#, fuzzy
msgid "Plugin information"
msgstr "개인 정보"

#: win32\MainWindow.cpp:410
msgid "Plugin repository"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:324 win32\MainWindow.cpp:472 win32\MainWindow.cpp:875
#: win32\PluginPage.cpp:253 win32\PluginPage.cpp:338
#: win32\SettingsDialog.cpp:200
msgid "Plugins"
msgstr ""

#: win32\WindowsPage.cpp:42
msgid "Popup box to input password for hubs"
msgstr "허브 접속을 위한 비밀번호 입력 박스를 팝업"

#: win32\ProxyPage.cpp:82
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:41 win32\SearchTypesPage.cpp:260
#: win32\UserMatchPage.cpp:202
msgid "Predefined"
msgstr "기본 유형"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:222
msgid "Preferred port mapper"
msgstr ""

#: win32\TabsPage.cpp:126
msgid "Preview"
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:558
msgid ""
"Prints the current hub's topic. Useful if you want to copy the topic or it "
"contains a link you'd like to easily open."
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:56
msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

#: win32\CertificatesPage.cpp:70
msgid "Private key file"
msgstr "개인 키 파일"

#: win32\TabsPage.cpp:38
msgid "Private message"
msgstr "1:1"

#: win32\HubFrame.cpp:754
#, boost-format
msgid "Private message from %1%: %2%"
msgstr "%1%: %2%에게서 온 1:1 메시지"

#: win32\WinUtil.cpp:95
#, fuzzy
msgid "Private message received"
msgstr "1:1"

#: win32\WinUtil.cpp:96
#, fuzzy
msgid "Private message window opened"
msgstr "새로운 1:1 창이 열릴 때 알림 소리를 냄"

#: win32\HistoryPage.cpp:82
msgid "Private messages"
msgstr "1:1"

#: win32\SettingsDialog.cpp:163
msgid "Proxy"
msgstr ""

#: win32\ProxyPage.cpp:62
msgid "Proxy settings for outgoing connections"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:437 win32\PublicHubsFrame.cpp:89
msgid "Public Hubs"
msgstr "공개 허브"

#: win32\DownloadPage.cpp:113 win32\DownloadPage.cpp:158
msgid "Public Hubs list"
msgstr "공개 허브 목록"

#: win32\DownloadPage.cpp:116
msgid "Public Hubs list URL"
msgstr "공개 허브 목록 URL"

#: win32\SearchFrame.cpp:171
msgid "Purge"
msgstr "비우기"

#: win32\SettingsDialog.cpp:169
msgid "Queue"
msgstr "큐"

#: win32\UsersFrame.cpp:406
#, fuzzy
msgid "Queued bytes"
msgstr "등록 용량"

#: win32\UsersFrame.cpp:402
#, fuzzy
msgid "Queued files"
msgstr "등록 용량"

#: win32\MainWindow.cpp:950
msgid "Quick Connect"
msgstr "허브에 바로 접속하기"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:56
msgid "Rating"
msgstr "평점"

#: win32\AboutDlg.cpp:157
#, c-format, boost-format
msgid "Ratio (up/down): %1$0.2f"
msgstr "비율 (업/다운): %1$0.2f"

#: win32\CommandDlg.cpp:95
msgid "Raw"
msgstr "DC프로토콜 원시 명령"

#: win32\QueueFrame.cpp:933 win32\QueueFrame.cpp:952
msgid "Re&check integrity"
msgstr "무결성 재검사하기"

#: win32\FavoriteDirsPage.cpp:75 win32\SearchTypesPage.cpp:90
#: win32\UploadPage.cpp:87
msgid "Re&name"
msgstr "이름 변경"

#: win32\QueueFrame.cpp:1017
msgid "Re-add source"
msgstr "파일의 소유자 목록에서 삭제했던 사용자를 다시 추가하기"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1526
#, boost-format
msgid "Reached the %1% of the file list, continuing from the %2%"
msgstr ""

#: win32\SearchFrame.cpp:1150
msgid "Ready to search..."
msgstr "검색 대기..."

#: win32\HubFrame.cpp:115
#, fuzzy, boost-format
msgid "Really close %1% hub windows?"
msgstr "정말로 닫겠습니까?"

#: win32\HubFrame.cpp:297
msgid "Really close?"
msgstr "정말로 닫겠습니까?"

#: win32\MainWindow.cpp:1078
msgid "Really exit?"
msgstr "프로그램을 종료하겠습니까?"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:250 win32\FavHubsFrame.cpp:303
#: win32\PluginPage.cpp:338 win32\QueueFrame.cpp:667 win32\QueueFrame.cpp:672
#: win32\UsersFrame.cpp:438
msgid "Really remove?"
msgstr "정말로 삭제하겠습니까?"

#: win32\WinUtil.cpp:576
msgid ""
"Rebuilds the HashIndex.xml and HashData.dat files, removing entries to files "
"that are no longer shared, or old hashes for files that have since changed. "
"This runs in the main DC++ thread, so the interface will freeze until the "
"rebuild is finished."
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:1024
#, boost-format
msgid "Received a redirect request to %1%, click here to follow it"
msgstr ""

#: win32\HistoryPage.cpp:92 win32\MainWindow.cpp:854
msgid "Recent PMs"
msgstr "최근 1:1 창"

#: win32\HistoryPage.cpp:95 win32\MainWindow.cpp:855
msgid "Recent file lists"
msgstr "최근 파일-목록 창"

#: win32\HistoryPage.cpp:89 win32\MainWindow.cpp:853
msgid "Recent hubs"
msgstr "최근 허브 창"

#: win32\MainWindow.cpp:464
msgid "Recent windows"
msgstr "최근 사용한 창"

#: win32\MainWindow.cpp:439
msgid "Reconnect"
msgstr "재접속하기"

#: win32\MainWindow.cpp:369
#, fuzzy
msgid "Reconnect disconnected hubs"
msgstr "접속이 끊어진 모든 허브 창 닫기"

#: win32\HubFrame.cpp:1016 win32\HubFrame.cpp:1511
msgid "Redirect request received to a hub that's already connected"
msgstr ""
"이미 접속하고 있는 허브로의 접속-전환(Redirect) 제안이므로 응할 필요가 없음"

#: win32\HubFrame.cpp:1506
msgid "Redirect request to an empty hub address"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:470
#, fuzzy
msgid "Refresh file list"
msgstr "내 파일-목록 갱신하기\tF5"

#: win32\MainWindow.cpp:311
msgid "Refresh file list\tF5"
msgstr "내 파일-목록 갱신하기\tF5"

#: win32\AppearancePage.cpp:49
msgid "Region name geolocation database (allows %[region])"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:37
#, fuzzy
msgid "Register with Windows to handle .dcext files"
msgstr ""
"DC++가 \"magnet:\" URI(Uniform Resource Identifier) 링크를 처리하도록 Windows"
"에 등록함 (Direct Connect 네트워크에서 주어진 Hash(파일 ID)와 일치하는 파일"
"을 찾게 해주는 링크이며, magnet.exe가 이미 시스템에 설치되어 있는 경우, DC+"
"+는 설치된 기존 프로그램(magnet.exe)과 DC++ 중에서 이 링크의 처리자를 선택하"
"도록 물음)"

#: win32\AdvancedPage.cpp:35
msgid "Register with Windows to handle dchub://, adc:// and adcs:// URL links"
msgstr ""
"DC++가 \"dchub://\", \"adc://\" 및 \"adcs://\" URL(Uniform Resource Locator) "
"링크를 처리하도록 Windows에 등록함 (Direct Connect 프로토콜 호환 링크들로서, "
"웹페이지상의 링크 및 인터넷 바로가기(url-파일)에 포함되어 처리될 수 있으며, "
"또한 웹브라우저의 주소 표시줄 및 Windows 시작 메뉴의 '실행'에 직접 입력되어 "
"처리될 수도 있음)"

#: win32\AdvancedPage.cpp:36
msgid "Register with Windows to handle magnet: URI links"
msgstr ""
"DC++가 \"magnet:\" URI(Uniform Resource Identifier) 링크를 처리하도록 Windows"
"에 등록함 (Direct Connect 네트워크에서 주어진 Hash(파일 ID)와 일치하는 파일"
"을 찾게 해주는 링크이며, magnet.exe가 이미 시스템에 설치되어 있는 경우, DC+"
"+는 설치된 기존 프로그램(magnet.exe)과 DC++ 중에서 이 링크의 처리자를 선택하"
"도록 물음)"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:45 win32\ADLSProperties.cpp:68
#: win32\UserMatchPage.cpp:217 win32\WinUtil.cpp:1175
msgid "Regular Expression"
msgstr ""

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:97
msgid "Regular expressions"
msgstr ""

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:55
msgid "Reliability"
msgstr "신뢰도"

#: win32\QueueFrame.cpp:443
#, fuzzy
msgid "Remote ADC client does not use TLS encryption"
msgstr ""
"상대방 클라이언트가 TTH(Tiger Tree Hash)를 제대로 지원하지 않음 - 다운로드할 "
"수 없음"

#: win32\QueueFrame.cpp:439 win32\TransferView.cpp:989
msgid "Remote client does not fully support TTH - cannot download"
msgstr ""
"상대방 클라이언트가 TTH(Tiger Tree Hash)를 제대로 지원하지 않음 - 다운로드할 "
"수 없음"

#: win32\FinishedFrameBase.h:468 win32\FinishedFrameBase.h:493
msgid "Remove &all"
msgstr "모두 삭제하기"

#: win32\QueueFrame.cpp:134
#, fuzzy
msgid "Remove file"
msgstr "모두 삭제하기"

#: win32\QueuePage.cpp:37
msgid "Remove slow filelists"
msgstr "다운로드 속도가 느린 파일-목록을 다운로드-큐에서 제거함"

#: win32\QueueFrame.cpp:1026
msgid "Remove source"
msgstr "파일의 소유자 목록에서 사용자를 삭제하기"

#: win32\QueueFrame.cpp:1035 win32\WinUtil.cpp:1666 win32\UserInfoBase.h:166
msgid "Remove user from queue"
msgstr "다운로드-큐의 모든 파일 소유자 목록에서 사용자를 삭제하기"

#: win32\HubFrame.cpp:548
msgid "Removes the current hub from the list of Favorite Hubs."
msgstr ""

#: win32\SearchTypesPage.cpp:227
msgid "Rename a search type"
msgstr "검색 유형의 이름 변경"

#: win32\MainWindow.cpp:405
msgid "Report a bug"
msgstr "버그 신고"

#: win32\MainWindow.cpp:404
msgid "Request a feature"
msgstr "기능 개선 제안"

#: win32\TransferView.cpp:1057
#, boost-format
msgid "Requesting %1%"
msgstr "%1% 요청..."

#: win32\CertificatesPage.cpp:37
msgid "Require TLS ADC client-client connections"
msgstr ""

#: win32\DownloadPage.cpp:123
#, fuzzy
msgid "Reset Public Hub Lists"
msgstr "공개 허브 목록 설정..."

#: win32\HashProgressDlg.cpp:186
msgid "Resume hashing"
msgstr "재시작하기"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:92
msgid "Run in background"
msgstr "백그라운드로 실행하기"

#: win32\QueueFrame.cpp:387
msgid "Running..."
msgstr "다운로드 진행..."

#: win32\ProxyPage.cpp:73 win32\ProxyPage.cpp:77
msgid "SOCKS5"
msgstr "프록시(SOCKS5)"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:82 win32\MainWindow.cpp:452
#: win32\NotepadFrame.cpp:109 win32\RichTextBox.cpp:112
#: win32\SearchFrame.cpp:125 win32\SearchFrame.cpp:177 win32\TabsPage.cpp:40
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: win32\SearchFrame.cpp:1023 win32\SearchFrame.cpp:1104
#: win32\SearchFrame.cpp:1116 win32\SearchFrame.cpp:1146
#, boost-format
msgid "Search - %1%"
msgstr "검색 - %1%"

#: win32\SearchFrame.cpp:1151
msgid "Search - Ready to search..."
msgstr "검색 - 검색 대기..."

#: win32\CommandDlg.cpp:116
msgid "Search Menu"
msgstr "검색 창"

#: win32\ADLSProperties.cpp:59
msgid "Search String"
msgstr "검색 키워드"

#: win32\NotepadFrame.cpp:110
#, fuzzy
msgid "Search by TTH"
msgstr "검색 창"

#: win32\SearchFrame.cpp:152
msgid "Search for"
msgstr "검색 키워드"

#: win32\WinUtil.cpp:813
msgid "Search for alternates"
msgstr "대체 파일 검색하기"

#: win32\HistoryPage.cpp:99 win32\HistoryPage.cpp:100
msgid "Search history"
msgstr "검색 히스토리"

#: win32\SearchFrame.cpp:222
msgid "Search options"
msgstr "검색 옵션"

#: win32\UsersFrame.cpp:93
#, fuzzy
msgid "Search port (v4)"
msgstr "검색 키워드"

#: win32\UsersFrame.cpp:94
#, fuzzy
msgid "Search port (v6)"
msgstr "검색 키워드"

#: win32\HubFrame.cpp:1082
#, boost-format
msgid "Search spam detected from %1%"
msgstr "%1%로부터 검색 과용이 감지되었음"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:40
msgid "Search type"
msgstr "검색 유형"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:59 win32\SettingsDialog.cpp:196
msgid "Search types"
msgstr "검색 유형 정의"

#: win32\SearchFrame.cpp:1098
#, boost-format
msgid "Searching for %1%..."
msgstr "\"%1%\" 검색..."

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1417
#, fuzzy, boost-format
msgid "Searching for: %1%"
msgstr "\"%1%\" 검색..."

#: win32\SearchFrame.cpp:1114 win32\SearchFrame.cpp:1144
#, boost-format
msgid "Searching too soon, next search in %1% second"
msgid_plural "Searching too soon, next search in %1% seconds"
msgstr[0] "검색 시도가 너무 빠름 (다음 검색은 %1%초 후 가능함)"

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:84
msgid "Secondary Transfer Rate Limiting"
msgstr "보조 전송 속도 제한"

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:116
msgid "Secondary Transfer Rate Limiting Settings"
msgstr "보조 전송 속도 제한 설정"

#: win32\CertificatesPage.cpp:104
#, fuzzy
msgid "Secure connection settings"
msgstr "직접 연결"

#: win32\SettingsDialog.cpp:195
#, fuzzy
msgid "Security & certificates"
msgstr "보안 인증"

#: win32\CertificatesPage.cpp:56
#, fuzzy
msgid "Security certificates"
msgstr "보안 인증"

#: win32\dwtTexts.cpp:36
msgid "Select &All\tCtrl+A"
msgstr "모두 선택하기\tCtrl+A"

#: win32\MainWindow.cpp:1025
msgid "Select a favorite hub group"
msgstr "그룹을 선택하세요"

#: win32\StylesPage.cpp:114 win32\StylesPage.cpp:128
#, fuzzy
msgid "Select color"
msgstr "창 바탕색"

#: win32\StylesPage.cpp:105
#, fuzzy
msgid "Select font"
msgstr "글꼴"

#: win32\TabsPage.cpp:193
#, fuzzy
msgid "Selected tab"
msgstr "글꼴"

#: win32\CommandDlg.cpp:154
msgid "Send once per nick"
msgstr "닉네임당 한번씩만 보냄"

#: win32\AdvancedPage.cpp:45
msgid "Send unknown /commands to the hub"
msgstr ""
"알 수 없는 명령어는 허브 창으로 보냄 (이 옵션을 켜면, DC++가 이해하지 못하는 "
"명령어는 허브 창에 보통의 대화처럼 표시됨)"

#: win32\WinUtil.cpp:570
msgid ""
"Sends a random DC++ advertising message to the chat, including a link to the "
"DC++ homepage and the version number."
msgstr ""

#: win32\CommandDlg.cpp:87 win32\UCPage.cpp:136 win32\UCPage.cpp:195
msgid "Separator"
msgstr "구분선"

#: win32\FavHubsFrame.cpp:54
msgid "Server"
msgstr "허브 주소"

#: win32\QueuePage.cpp:35
msgid "Set lowest prio for newly added files larger than Low prio size"
msgstr ""
"다운로드 우선순위 '낮음'의 자동-분류 상한 크기보다 큰 파일이 새로 추가되면 우"
"선순위를 '최저'로 분류"

#: win32\QueueFrame.cpp:992 win32\TransferView.cpp:548
msgid "Set priority"
msgstr "다운로드 우선순위 지정하기"

#: win32\WinUtil.cpp:571
msgid ""
"Sets Away status. New private message windows will be responded to, once, "
"with the message you specified, or the default away message configured in "
"the Personal information settings page."
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:567
msgid ""
"Sets the current number of download slots to the number you specify. If this "
"is less than the current number of slots, no downloads are cancelled."
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:566
msgid ""
"Sets the current number of upload slots to the number you specify. If this "
"is less than the current number of slots, no uploads are cancelled."
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:466 win32\MainWindow.cpp:1914
#: win32\SettingsDialog.cpp:373
msgid "Settings"
msgstr "DC++ 환경설정"

#: win32\MainWindow.cpp:318
msgid "Settings\tCtrl+F3"
msgstr "DC++ 환경설정...\tCtrl+F3"

#: win32\ExpertsPage.cpp:53
msgid "Settings save interval"
msgstr ""

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:62
msgid "Share hidden files"
msgstr "숨김 파일을 공유함"

#: win32\HubFrame.cpp:59 win32\HubFrame.cpp:438 win32\PublicHubsFrame.cpp:50
#: win32\UserInfoBase.cpp:128
msgid "Shared"
msgstr "공유 크기"

#: win32\UsersFrame.cpp:82
#, fuzzy
msgid "Shared bytes"
msgstr "공유 디렉터리"

#: win32\UploadPage.cpp:65
msgid "Shared directories"
msgstr "공유 디렉터리"

#: win32\UsersFrame.cpp:83
#, fuzzy
msgid "Shared files"
msgstr "숨김 파일을 공유함"

#: win32\SettingsDialog.cpp:173
msgid "Sharing"
msgstr "공유 및 업로드"

#: win32\ShellMenu.cpp:104
msgid "Shell menu"
msgstr "Windows 쉘(Shell)-메뉴"

#: win32\ShellMenu.cpp:106
msgid "Shell menus"
msgstr "Windows 쉘(Shell)-메뉴"

#: win32\MainWindow.cpp:1911
msgid "Show"
msgstr "보기"

#: win32\AppearancePage.cpp:44 win32\FavHubGroupsDlg.cpp:165
#: win32\FavHubProperties.cpp:161
msgid "Show joins / parts in chat by default"
msgstr "허브 창에 입장/퇴장 상황을 기본적으로 표시함"

#: win32\StylesPage.cpp:139
msgid "Show those generated by DC++"
msgstr ""

#: win32\AppearancePage.cpp:41
msgid "Show timestamps in chat by default"
msgstr "대화에 시간 스탬프를 기본으로 보여줌"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:66 win32\MainWindow.cpp:1775
#: win32\QueueFrame.cpp:54 win32\SearchFrame.cpp:54 win32\SearchFrame.cpp:182
#: win32\TransferView.cpp:56 win32\UploadPage.cpp:48
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1219
#, fuzzy, boost-format
msgid "Size (total): %1%"
msgstr "크기: %1%"

#: win32\ADLSProperties.cpp:97
msgid "Size Type"
msgstr "크기 단위"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1236 win32\QueueFrame.cpp:265
#: win32\QueueFrame.cpp:272
#, boost-format
msgid "Size: %1%"
msgstr "크기: %1%"

#: win32\QueuePage.cpp:41
msgid "Skip zero-byte files"
msgstr ""
"0 byte인 파일은 다운로드하지 않음 (이 옵션을 켜면, 0 byte인 파일은 다운로드"
"를 시도해도 디스크에 저장이 안됨) (종종 파일 이름 자체에 어떤 정보를 담고 있"
"는 0 byte 파일을 다운로드할 필요가 있는 경우, 이 옵션을 켜지 않아야 함)"

#: win32\PrivateFrame.cpp:369
msgid "Slot granted"
msgstr "허용된 슬롯"

#: win32\SearchFrame.cpp:56 win32\UserInfoBase.cpp:141
msgid "Slots"
msgstr "슬롯"

#: win32\WinUtil.cpp:634
msgid "Slots set"
msgstr "슬롯 설정"

#: win32\ExpertsPage.cpp:54
msgid "Socket read buffer"
msgstr "소켓 읽기 버퍼"

#: win32\ExpertsPage.cpp:55
msgid "Socket write buffer"
msgstr "소켓 쓰기 버퍼"

#: win32\PluginPage.cpp:139
#, boost-format
msgid "Some plugins may require you to restart %1%"
msgstr ""

#: win32\AppearancePage.cpp:46
msgid "Sort favorite users first"
msgstr "즐겨찾기-사용자를 먼저 정렬시킴"

#: win32\NotificationsPage.cpp:38
#, fuzzy
msgid "Sound"
msgstr "소리"

#: win32\NotificationsPage.cpp:99
#, fuzzy
msgid "Sound settings"
msgstr "DC++ 환경설정"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:46 win32\ADLSProperties.cpp:73
msgid "Source Type"
msgstr "검색 유형"

#: win32\QueueFrame.cpp:437
msgid "Source too slow"
msgstr "너무 느린 소유자"

#: win32\WinUtil.cpp:687
msgid "Specify a URL"
msgstr "URL을 지정하세요"

#: win32\UserMatchDlg.cpp:148
msgid "Specify a name for this user matching definition"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:650 win32\WinUtil.cpp:669 win32\WinUtil.cpp:675
#: win32\WinUtil.cpp:681
msgid "Specify a search string"
msgstr "검색 키워드를 지정하세요"

#: win32\HubFrame.cpp:456
msgid "Specify a server to connect to"
msgstr "연결할 서버를 지정하세요"

#: win32\RichTextBox.cpp:112
msgid "Specify search string"
msgstr "검색 키워드를 지정하세요"

#: win32\TransferView.cpp:54 win32\FinishedFrameBase.h:734
#: win32\FinishedFrameBase.h:745
msgid "Speed"
msgstr "전송 속도"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1220
#, boost-format
msgid "Speed: %1%/s"
msgstr "전송 속도: %1%/s"

#: win32\QueueFrame.cpp:130
#, fuzzy
msgid "Start"
msgstr "시작됨..."

#: win32\AdvancedPage.cpp:53
msgid "Start DC++ when Windows starts"
msgstr ""

#: win32\PrivateFrame.cpp:511
msgid "Start a direct encrypted channel"
msgstr ""

#: win32\MagnetDlg.cpp:107
msgid "Start a search for this file"
msgstr "이 파일에 대한 검색을 시작하기"

#: win32\QueueFrame.cpp:1189
msgid "Started..."
msgstr "시작됨..."

#: win32\PrivateFrame.cpp:403
msgid ""
"Starts a direct encrypted communication channel to avoid spying on your "
"private messages."
msgstr ""

#: win32\HashProgressDlg.cpp:72
msgid "Statistics"
msgstr "남은 정보"

#: win32\FavHubsFrame.cpp:49 win32\PublicHubsFrame.cpp:44
#: win32\QueueFrame.cpp:53 win32\TransferView.cpp:50
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: win32\UsersFrame.cpp:57
#, fuzzy
msgid "Status / Time last seen"
msgstr "마지막으로 발견한 시간"

#: win32\MainWindow.cpp:363
msgid "Status bar\tCtrl+3"
msgstr "상태 표시줄\tCtrl+3"

#: win32\MainWindow.cpp:1216
msgid "Status: Available - Double-click to switch to Away"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1215
msgid "Status: Away - Double-click to switch to Available"
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:695
msgid "Stored password sent..."
msgstr "저장된 비밀번호를 보냄..."

#: win32\SettingsDialog.cpp:179 win32\StylesPage.cpp:68
msgid "Styles"
msgstr ""

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:367
msgid "Subtract list"
msgstr "목록 추리기..."

#: win32\CertificatesPage.cpp:40
msgid "Support direct encrypted private message channels"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:354 win32\SystemFrame.cpp:37 win32\TabsPage.cpp:41
msgid "System Log"
msgstr "시스템 Log"

#: win32\ListFilter.cpp:161
#, fuzzy
msgid "TB"
msgstr "TiB"

#: win32\UsersFrame.cpp:99
msgid "TLS Keyprint"
msgstr ""

#: win32\AboutDlg.cpp:113 win32\DirectoryListingFrame.cpp:68
#: win32\QueueFrame.cpp:62 win32\SearchFrame.cpp:61 win32\TransferView.cpp:1004
msgid "TTH"
msgstr "TTH"

#: win32\TabsPage.cpp:138
msgid "Tab highlight on content change"
msgstr "내용이 변화되면 탭을 진하게 표시할 창"

#: win32\TabsPage.cpp:85
#, fuzzy
msgid "Tab style"
msgstr "탭"

#: win32\TabsPage.cpp:110
msgid "Tab width"
msgstr ""

#: win32\SettingsDialog.cpp:180
msgid "Tabs"
msgstr "탭"

#: win32\HubFrame.cpp:61 win32\UserInfoBase.cpp:130 win32\UsersFrame.cpp:102
msgid "Tag"
msgstr "태그"

#: win32\MainWindow.cpp:1504
msgid "Testing nags can be fully disabled via Settings > Advanced."
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1500
msgid "Testing version of DC++"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1501 win32\MainWindow.cpp:1512
msgid "Thank you for using a testing version of DC++!"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1643 win32\MainWindow.cpp:1703
#, fuzzy, boost-format
msgid "The %1% GeoIP database could not be updated"
msgstr "다운로드 - GeoIP 데이터베이스"

#: win32\MainWindow.cpp:1670 win32\MainWindow.cpp:1672
#: win32\MainWindow.cpp:1696
#, boost-format
msgid "The %1% GeoIP database has been successfully updated"
msgstr ""

#: win32\PrivateFrame.cpp:315
msgid ""
"The connection to the ADC hub used to initiate the channel must be encrypted"
msgstr ""

#: win32\PrivateFrame.cpp:567
msgid "The direct encrypted channel has been disconnected"
msgstr ""

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:339
#, boost-format
msgid ""
"The group \"%1%\" contains %2% hubs; remove all of the hubs as well?\n"
"\n"
"If you select 'Yes', all of these hubs are going to be deleted!\n"
"\n"
"If you select 'No', these hubs will simply be moved to the main default "
"group."
msgstr ""
"그룹 \"%1%\"에는 %2%개의 허브가 있습니다; 그룹내의 허브들까지 모두 삭제하겠습"
"니까?\n"
"\n"
"'예'를 선택하면, 이 허브들이 모두 삭제됩니다!\n"
"\n"
"'아니오'를 선택하면, 이 허브들은 단순히 기본 그룹으로 이동되어집니다."

#: win32\MainWindow.cpp:1806
msgid ""
"The menu bar is now hidden. Press Alt or F10 to temporarily bring it back "
"into view."
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:603
msgid "The message cannot be delivered because the hub is offline."
msgstr ""

#: win32\PrivateFrame.cpp:434
msgid "The message cannot be delivered because the user is offline."
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:1577
msgid "The requested link is "
msgstr ""

#: win32\PrivateFrame.cpp:316
msgid "The user does not support the CCPM ADC extension"
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:1176
msgid "This hub is not a favorite hub"
msgstr "이 허브는 즐겨찾기-허브가 아님"

#: win32\NotificationsPage.cpp:275
msgid "This is an example of a balloon popup notification!"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1503
msgid "This message will show up in the status bar in the future."
msgstr ""

#: win32\SearchTypesPage.cpp:213
msgid ""
"This will delete all defined search types and restore the default ones. Do "
"you want to continue?"
msgstr "정의된 검색 유형이 모두 삭제됩니다. 계속 진행하겠습니까?"

#: win32\DownloadPage.cpp:158
#, fuzzy
msgid ""
"This will remove all existing hublist entries and reset to the default "
"preconfigured ones. Do you really want to proceed?"
msgstr "정의된 검색 유형이 모두 삭제됩니다. 계속 진행하겠습니까?"

#: win32\ListFilter.cpp:153
msgid "TiB"
msgstr "TiB"

#: win32\FinishedFrameBase.h:736 win32\FinishedFrameBase.h:747
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: win32\TransferView.cpp:53
msgid "Time left"
msgstr "남은 시간"

#: win32\AppearancePage.cpp:70
#, fuzzy
msgid "Timestamp format"
msgstr "시간 스탬프 사용함"

#: win32\CommandDlg.cpp:149
msgid "To"
msgstr "수신자"

#: win32\WindowsPage.cpp:41
msgid "Toggle window when selecting an active tab"
msgstr ""
"활성화된 창의 탭을 누르면 다른 창(이전에 활성화 되었던 창)으로 바뀌어 활성화 "
"됨"

#: win32\HubFrame.cpp:537
msgid ""
"Toggles the displaying of favorite users joining the hub. Does not require /"
"showjoins to be enabled."
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:535
msgid ""
"Toggles the displaying of users joining the hub. This only takes effect for "
"freshly-arriving users."
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:539
msgid "Toggles visibility of the list of users for the current hub."
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1769
msgid "Toolbar"
msgstr "도구 모음"

#: win32\MainWindow.cpp:361
msgid "Toolbar\tCtrl+1"
msgstr "도구 모음\tCtrl+1"

#: win32\UploadPage.cpp:82
msgid "Total size:"
msgstr "공유량:"

#: win32\UsersFrame.cpp:86
#, fuzzy
msgid "Total slots"
msgstr "전체"

#: win32\AboutDlg.cpp:149
msgid "Totals"
msgstr "전체"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:76 win32\ConnectivityManualPage.cpp:141
#, fuzzy
msgid "Transfer"
msgstr "전송량"

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:57
msgid "Transfer Rate Limiting"
msgstr "전송 속도 제한"

#: win32\MainWindow.cpp:362
msgid "Transfer view\tCtrl+2"
msgstr "전송 확인 영역\tCtrl+2"

#: win32\FinishedFrameBase.h:731 win32\FinishedFrameBase.h:744
msgid "Transferred"
msgstr "전송량"

#: win32\TransferView.cpp:55
msgid "Transferred (Ratio)"
msgstr "전송 용량 (비율)"

#: win32\StylesPage.cpp:148
#, fuzzy
msgid "Transfers"
msgstr "전송량"

#: win32\CertificatesPage.cpp:86
msgid "Trusted certificates path"
msgstr "공인된 인증서 경로"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:65 win32\QueueFrame.cpp:63
#: win32\SearchFrame.cpp:53
msgid "Type"
msgstr "종류"

#: win32\MainWindow.cpp:1194
#, boost-format
msgid "U: %1%"
msgstr "U: %1%"

#: win32\MainWindow.cpp:1202
#, boost-format
msgid "U: %1%/s (%2%)"
msgstr "U: %1%/s (%2%)"

#: win32\UserInfoBase.h:172
msgid "Un-ignore chat"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:572
msgid "Un-sets Away status."
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1373
#, fuzzy, boost-format
msgid ""
"Unable to open %1% port. Searching or file transfers will not work correctly "
"until you change settings or turn off any application that might be using "
"that port."
msgstr ""
"UDP 포트를 열 수 없으므로 설정을 다시 하거나 해당 포트를 사용하는 응용프로그"
"램을 종료하기 전까지 파일 검색이 정상적으로 작동하지 않게 됨"

#: win32\FavoriteDirsPage.cpp:147 win32\FavoriteDirsPage.cpp:176
msgid "Under what name you see the directory"
msgstr "이 디렉터리를 대표하는 이름"

#: win32\DownloadPage.cpp:65
msgid "Unfinished downloads directory"
msgstr "임시 다운로드 디렉터리 (미완료 파일)"

#: win32\QueueFrame.cpp:1192
msgid "Unfinished file not found"
msgstr "미완료된 파일이 발견되지 않음"

#: win32\QueueFrame.cpp:1195
msgid "Unfinished file too small"
msgstr "미완료된 파일이 너무 작음"

#: win32\QueueFrame.cpp:393 win32\QueueFrame.cpp:394
msgid "Unknown"
msgstr "불명"

#: win32\HubFrame.cpp:585 win32\PrivateFrame.cpp:423
#, boost-format
msgid "Unknown command: %1%"
msgstr "알 수 없는 명령어: %1%"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:349
msgid "Up one level"
msgstr ""

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:105
#, fuzzy
msgid "Update the plugin"
msgstr "모두 삭제하기"

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:108
msgid "Updating a plugin"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1647
#, boost-format
msgid "Updating the %1% GeoIP database..."
msgstr ""

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:149
msgid "Upload Slots"
msgstr "업로드 슬롯"

#: win32\MainWindow.cpp:887 win32\MainWindow.cpp:1916
#, fuzzy
msgid "Upload limit"
msgstr "업로드 슬롯"

#: win32\WinUtil.cpp:696
msgid "Upload limit disabled"
msgstr "업로드 속도 제한이 중단됨"

#: win32\WinUtil.cpp:696
#, fuzzy, boost-format
msgid "Upload limit set to %1% KiB/s"
msgstr "업로드 속도가 %d KiB/s로 제한됨"

#: win32\MainWindow.cpp:1210
#, fuzzy, boost-format
msgid "Upload limit: %1%/s - Click to adjust"
msgstr "업로드 속도가 %d KiB/s로 제한됨"

#: win32\MainWindow.cpp:1875 win32\UploadPage.cpp:105
msgid "Upload slots"
msgstr "업로드 슬롯 개수"

#: win32\UsersFrame.cpp:84
#, fuzzy
msgid "Upload speed"
msgstr "업로드"

#: win32\AboutDlg.cpp:153
#, boost-format
msgid "Upload: %1%, Download: %2%"
msgstr "업로드: %1%, 다운로드: %2%"

#: win32\TransferView.cpp:1084
#, boost-format
msgid "Uploading %1%"
msgstr "업로드 %1%..."

#: win32\TransferView.cpp:351
#, fuzzy, boost-format
msgid "Uploading to %1% users"
msgstr "%1%명의 사용자로부터 다운로드..."

#: win32\StylesPage.cpp:163
msgid "Uploads"
msgstr "업로드"

#: win32\AdvancedPage.cpp:47
msgid "Use CTRL for line history"
msgstr ""
"메시지 입력 히스토리 기능에 CTRL 키를 사용함 (이 옵션을 켜면, 허브 창이나 "
"1:1 창의 메시지 입력란에서 CTRL 키를 누른 채 ↑/↓ 키를 눌러야 이전에 입력했던 "
"히스토리를 불러올 수 있음) (옵션을 끄면, ↑/↓ 키만 눌러도 됨)"

#: win32\ProxyPage.cpp:109
msgid "Use SOCKS5 server to resolve host names"
msgstr "Host 이름 분석에 SOCKS5 서버 사용함"

#: win32\AdvancedPage.cpp:49
msgid "Use extended menus with icons and titles"
msgstr ""
"DC++ 스타일의 아이콘과 타이틀이 첨가된 컨텍스트-메뉴를 사용함 (이 옵션을 끄"
"면, 오른쪽-클릭시 확장되는 컨텍스트-메뉴를 일반적인 Windows 스타일로 표시함)"

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:94
msgid "Use second set of bandwidth limits from"
msgstr "두 번째 보조 대역폭 제한 설정을 작동시킬 시간 구간:"

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:115
msgid "Use semicolon to separate multiple extensions."
msgstr ""

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:131
msgid "Use semicolon to separate multiple paths."
msgstr ""

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:99
msgid "Use semicolon to separate multiple regular expressions."
msgstr ""

#: win32\TabsPage.cpp:74
msgid "Use standard Windows tabs"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:50
msgid "Use system icons when browsing files (slows browsing down a bit)"
msgstr ""
"검색 창이나 파일-목록 창에 표시되는 파일의 아이콘으로 Windows의 시스템 아이콘"
"을 사용함 (약간 속도가 느려질 수 있음)"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:917 win32\SearchFrame.cpp:52
#: win32\TransferView.cpp:51
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: win32\FavHubsFrame.cpp:55
msgid "User Description"
msgstr "설명"

#: win32\CommandDlg.cpp:119
msgid "User Menu"
msgstr "사용자(허브 창) 및 1:1 창 탭"

#: win32\QueueFrame.cpp:441
msgid "User certificate not trusted"
msgstr "공인되지 않은 사용자 인증서"

#: win32\SettingsDialog.cpp:194
#, fuzzy
msgid "User commands"
msgstr "사용자 정의 명령어"

#: win32\SettingsDialog.cpp:197
#, fuzzy
msgid "User matching"
msgstr "사용자 정의 명령어"

#: win32\UserMatchDlg.cpp:136
msgid "User matching definition"
msgstr ""

#: win32\UserMatchPage.cpp:63
msgid "User matching definitions"
msgstr ""

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1267 win32\PrivateFrame.cpp:310
#: win32\PrivateFrame.cpp:434 win32\QueueFrame.cpp:381
msgid "User offline"
msgstr "사용자가 오프라인"

#: win32\PrivateFrame.cpp:271
msgid "User went offline"
msgstr "상대방이 오프라인 되었음"

#: win32\PrivateFrame.cpp:271
#, fuzzy
msgid "User went online"
msgstr "상대방이 오프라인 되었음"

#: win32\MainWindow.cpp:444 win32\PublicHubsFrame.cpp:47
#: win32\QueueFrame.cpp:57 win32\StylesPage.cpp:150 win32\UsersFrame.cpp:108
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:262
#, boost-format
msgid "Users: %1%"
msgstr "사용자: %1%"

#: win32\StringListDlg.cpp:85
msgid "Value"
msgstr "값"

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:90 win32\PluginPage.cpp:235
msgid "Version: "
msgstr ""

#: win32\AppearancePage.cpp:42
#, fuzzy
msgid "View status messages in chat"
msgstr "허브 창에 상태 메시지를 표시함"

#: win32\TextFrame.cpp:99
#, boost-format
msgid "Viewing text file: %1%"
msgstr ""

#: win32\UploadPage.cpp:46 win32\UploadPage.cpp:240 win32\UploadPage.cpp:297
msgid "Virtual name"
msgstr "공유 이름"

#: win32\PluginPage.cpp:140
msgid "Visit the DC plugin repository"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:375
#, boost-format
msgid "Waiting (%1% of %2% users online)"
msgstr "대기 (%1% of %2% 사용자 온라인)"

#: win32\QueueFrame.cpp:373
msgid "Waiting (User online)"
msgstr "대기 (사용자 온라인)"

#: win32\TransferView.cpp:997
msgid "Waiting to retry"
msgstr "대기 (재시도 준비)"

#: win32\WinUtil.cpp:1574
msgid ""
"Warning: Allowing content to open a program can be useful, but it can "
"potentially harm your computer. Do not allow it unless you trust the source "
"of the content."
msgstr ""

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:288
#, boost-format
msgid ""
"Warning: fraudulent hub list detected!\r\n"
"\r\n"
"The current hub list (%1%) has been blacklisted by DC++ for the following "
"reason:\r\n"
"%2%\r\n"
"\r\n"
"It is strongly recommended that you do not connect to any of the hubs listed "
"here and that you remove this hub list from your collection by using the "
"\"Configure\" button below. Alternatively you can go to Settings / Downloads "
"pane and click \"Reset Public Hub Lists\" button to get the list of latest "
"known safe and working public hub list servers."
msgstr ""

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:93 win32\PluginPage.cpp:238
msgid "Website: "
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:475
msgid "What's This?"
msgstr "이것은?"

#: win32\ExpertsPage.cpp:100 win32\ExpertsPage.cpp:114
msgid "Whitelisted URIs to open"
msgstr ""

#: win32\WindowsPage.cpp:69
msgid "Window options"
msgstr "창 옵션"

#: win32\SettingsDialog.cpp:181
msgid "Windows"
msgstr "창"

#: win32\ExpertsPage.cpp:46
msgid "Write buffer size"
msgstr "디스크 기록 버퍼 크기"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:331 win32\NotificationsPage.cpp:288
#: win32\WinUtil.cpp:1181 win32\FinishedFrameBase.h:263
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: win32\NotificationsPage.cpp:288
msgid "Yes (bg)"
msgstr ""

#: win32\TabsPage.cpp:196
msgid "Yet another tab"
msgstr ""

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:316
msgid "You must enter a name"
msgstr "이름을 입력해야 합니다"

#: win32\HubFrame.cpp:1078
msgid "Your nick was already taken, please change to something else!"
msgstr "닉네임을 이미 다른 사람이 사용 중이므로 다른 것으로 바꾸어 접속하세요!"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1542
msgid "[Ignored some incomplete directories]"
msgstr ""

#: win32\AppearancePage.cpp:98
msgid "and"
msgstr "~"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1525
msgid "beginning"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1631
msgid "city"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1631
#, fuzzy
msgid "country"
msgstr "국가"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:141
#, fuzzy
msgid "encrypted transfer"
msgstr " 암호화된 전송 포트 (%1% TCP)"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1525
#, fuzzy
msgid "end"
msgstr "~"

#: win32\TransferView.cpp:1007
msgid "file list"
msgstr "파일-목록"

#: win32\AppearancePage.cpp:105
msgid "lines"
msgstr "줄"

#: win32\ExpertsPage.cpp:52 win32\ExpertsPage.cpp:53
#, fuzzy
msgid "minutes"
msgstr "줄"

#: win32\GeneralPage.cpp:127
msgid "minutes of inactivity (0 = disabled)"
msgstr ""

#: win32\QueuePage.cpp:115 win32\QueuePage.cpp:121 win32\QueuePage.cpp:127
msgid "s"
msgstr "s"

#: win32\ExpertsPage.cpp:48
msgid "seconds"
msgstr ""

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:100
msgid "to"
msgstr "~"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:145
#, fuzzy
msgid "transfer"
msgstr "전송량"
